<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Комбинирование нескольких условий</string>
    <string name="item_desc_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Создайте и скомбинируйте несколько условий для вашего события</string>
    <string name="message_game_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Кликните на синюю кнопку, только когда красная кнопка видна</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_1">Давайте снова изменим правила игры. Синяя цель перестала двигаться,
        но теперь на нее следует кликать только тогда, когда красная цель видима.\n\nСначала запустите игру и проверьте, можете ли вы выиграть
        самостоятельно.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_3">Опять же кажется невозможным выиграть вручную, поэтому давайте используем Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарий предварительного обучения был сохранен и загружен для этого обучения, но нам
        нужно будет изменить несколько параметров, чтобы выиграть эту новую игру.\n\nКликните на иконку настройки сценария, чтобы
        начать обновление вашего нового сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_4">Мы все еще хотим кликнуть на синюю цель, но только когда красная видимая.\n
        Поэтому нам нужно добавить условие для этой красной цели в наше событие.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_5">Мы будем комбинировать несколько условий, поэтому нам нужно проверить оператор.
        для этого события.\n\nОператор условия указывает, как несколько условий будут интерпретироваться вместе.\n
        \'Одна\' означает, что только одно из условий для этого события должно быть выполнено, чтобы
        выполнить действия.\n\n\'Все\' означает, что все условия для этого события должны быть выполнены, чтобы выполнить действия.
        \n\nПоскольку мы хотим обнаружить, отображаются ли две вещи вместе, мы используем \'Все\'</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_6">Теперь нам нужно обновить наши условия.\n\nКликните на поле условий, чтобы отобразить
        список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_7">Предварительное условие обнаружения синей цели все еще правильно, но нам нужно
        новая для красной цели.\n\nКликните на кнопку создания условия, чтобы создать новое условие для нее.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_8">Так же как для синей цели, запустите игру, чтобы показать красную цель.
        Когда она станет видимой, сделайте снимок экрана!</string>
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_secondary_8">Используйте кнопку захвата в плавающем меню, чтобы сделать снимок экрана.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_9">Содержит ли ваш снимок экрана красную цель? Вы можете обрезать его, чтобы получить только
        часть, которая интересна для обнаружения – красную цель.</string>
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_secondary_9">Если ваш снимок экрана не содержит красную цель, вы можете
        нажать эту кнопку, чтобы сделать новый.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_10">Изображение вашего условия теперь записано!\n\nПоскольку красная цель не двигается, мы
        можем сохранить стандартную конфигурацию.\nКликните кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_11">Закройте список условий для возврата к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_12">Теперь у нас есть два условия, по одному для каждой цели, и действия будут исполнены
        только если оба обнаружены.\n\nКликните на поле действий, чтобы отобразить список действий для нашего события.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_13">Действие уже установлено для клика на синего персонажа, и оно будет выполнено только
        когда синий и красный персонажи видны вместе.\n\nЭто именно то поведение, которое нам нужно для победы в
        игре, поэтому нет необходимости редактировать наше действие клика.\n\nЗакройте список действий, чтобы вернуться к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_14">Нажмите кнопку сохранения, чтобы сохранить событие.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_15">Все изменения должны быть сохранены в вашем сценарии, чтобы быть зарегистрированными.\n\nКликните
        на кнопку сохранения, чтобы сохранить ваши изменения.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_16">Мы готовы выиграть эту игру!\n\nКликните на кнопку начала, чтобы начать
        обнаружение, а затем запустите игру.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_17">Поздравляем!\n\nТеперь вы знаете, как комбинировать несколько условий для события,
        но есть еще многое изучить!</string>
</resources>
