<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Нажатие на движущуюся цель</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Измените ваше событие, чтобы нажать на случайно движущуюся цель</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Кликните на подвижную синюю кнопку как можно скорее</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Давайте усложним игру чуть больше. Теперь цель случайно
        движется.\n\nСначала запустите игру и проверьте, можете ли вы выиграть самостоятельно.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Опять же кажется невозможным выиграть вручную, поэтому давайте используем Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарий предыдущего обучения был сохранен и загружен для этого обучения, но нам нужно
        будет изменить несколько параметров, чтобы выиграть новую игру.\n\nКликните на иконку настройки сценария, чтобы
        начать обновление вашего нового сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Мы все еще хотим кликнуть на синего персонажа, что означает, что нам все еще нужно только
        одно условие и одно действие, поэтому только одно событие.\n\nПоскольку случай использования очень похож на предыдущую игру,
        мы сохраним наше событие и просто обновим его.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Сначала мы обновим условие, которое выявляет синего
        персонажа.\n\nНажмите на поле условий, чтобы отобразить список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Как и в предыдущем обучении, нам нужно обнаружить синего персонажа, но теперь
        он двигается.\n\nНаше предварительное условие уже обнаруживает синего персонажа, но только в одной позиции. Поэтому вам
        не нужно делать новый снимок экрана, поскольку ваше предварительное условие уже имеет его, нам нужно только изменить его
        параметры.\n\nКликните на ваше условие, чтобы начать его редактирование.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Тип обнаружения условия установлен на "Точный", что означает, что он
        будет проверяться только в позиции захвата.\n\nЧтобы выиграть эту игру, нам нужно проверить то же условие, но на
        всем экране.\n\nВыберите тип "Весь экран", чтобы обнаруживать синего персонажа в любом месте.
        экране.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">Обнаружение на всем экране занимает больше времени, чем точное
        позиция, имейте это в виду, когда время выполнения вашего сценария важно.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">Вот и все!\nНам нужно было только изменить тип обнаружения, чтобы
        Ваше условие соответствует нашим потребностям.\n\nКликните на кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список условий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Закройте список условий для возврата к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Изображение вашего условия теперь обновлено!\n\nВ этом состоянии сценарий теперь
        будет выполнять клик каждый раз, когда синий персонаж виден где угодно на экране, но этот клик будет в
        той же позиции, выбранной во время предварительного обучения. Поэтому нам нужно обновить наше действие.\n\n
        Щелкните поле действий, чтобы отобразить список действий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Мы все еще хотим выполнить один клик, но на этот раз мы хотим кликнуть
        на условие, а не на фиксированную позицию.\n\nПоскольку это все еще один клик, нам все еще нужно только одно действие, поэтому
        давайте отредактируем ваш предыдущий клик.\n\nКликните на ваше действие, чтобы начать его редактирование.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Действие клика "Кликнуть на" установлено на "Выбранная позиция\",
        что означает, что вы должны вручную установить позицию для щелчка. Другой выбор – "Условие", что означает, что действие будет кликать на
        координаты выявленного условия. Это именно то, что нам нужно для победы в игре. Каждый раз, когда синий персонаж
        будет обнаружено, это действие будет кликать на него.\n\nВыберите его для использования в вашем действии.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Кликните на опцию селектора условия, чтобы выбрать, на какое выявленное условие
        кликать.\nНам нужно указать это, поскольку мы можем иметь несколько условий в нашем событии.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Для нашего случая использование это легко, у нас есть только одно условие – синий персонаж.\n\n
        Выберите его, чтобы нажать на это условие, когда оно обнаружено на вашем экране.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Вот и все!\nВаше действие клика теперь правильно настроено для победы в
        игры.\n\nНажмите кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться в список действий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Закройте список действий, чтобы вернуться к настройке события.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Вы обновили условие и ваше действие, больше ничего делать не нужно. Нажмите кнопку сохранения, чтобы зарегистрировать ее и вернуться к диалогу сценария.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Последнее сохранение для регистрации новых изменений в базе данных и закрытия
        диалоговые настройки.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Ваш сценарий теперь настроен для победы в этой новой учебе.\n\nНачните
        обнаружение с помощью кнопки воспроизведения плавающего меню, а затем запустите игру.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Поздравляем!  Теперь вы знаете, как отслеживать неподвижную или подвижную цель, но есть еще многое изучить!</string>
</resources>
