<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_color_conditions">Detectar uma cor em um pixel</string>
    <string name="item_desc_tutorial_color_conditions">Aprenda a detectar uma cor específica na tela e a clicar quando ela aparecer</string>
    <string name="message_game_tutorial_color_conditions">Clique no botão azul o mais rápido possível</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_1">Bem-vindo ao tutorial de condições de cor!\n\nAqui você tentará
        bater o recorde de pontuação de um jogo com a ajuda do Klick\'r.\n\nVocê pode experimentar primeiro pressionando
        Iniciar jogo, ou ir direto para a configuração do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_2">Assim como qualquer outra Condição de tela, precisamos primeiro
        criar um Evento de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_3">Agora, toque no campo Condições para abrir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_4">Precisamos criar a Condição. Toque em Criar.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_5">Neste tutorial, queremos aprender a detectar
        uma cor na tela, então selecione Condição de cor.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_6">O primeiro passo para criar uma Condição é tirar uma
        captura de tela e depois selecionar uma cor.\n\n Como queremos clicar quando o botão azul estiver visível,
        a captura de tela deve contê-lo. Inicie o jogo novamente para exibi-lo e, em seguida, tire a captura.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_6">Use o botão de captura no menu flutuante para tirar a captura de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_7">Agora você pode selecionar o pixel do qual deseja monitorar a cor.
        Você pode tocar diretamente na tela para selecionar um pixel; a visão ampliada aparecerá para ajudá-lo a visualizar
        o que está acontecendo.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_7">Você pode tocar na visão ampliada para selecionar um pixel
        com mais precisão.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_8">Tente escolher um ponto na parte verde ou azul do alvo,
        pois é isso que queremos detectar para vencer o jogo.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_8">Assim que o pixel estiver corretamente selecionado, toque
        neste ícone para validar.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_9">A cor da sua Condição foi registrada!\n\nAgora é possível fazer vários
        ajustes, mas as configurações padrão são adequadas para o nosso caso de uso básico.\n\nToque no botão Salvar para
        registrá-la e voltar à lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_10">Feche a lista de Condições para voltar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_11">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\n
        Agora você precisa definir quais Ações acionar; para este jogo, um clique no botão azul.\n\nToque no campo Ações
        para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_12">Uma Ação é algo que é executado quando as Condições do seu Evento
        são cumpridas.\n\nPode ser um clique, um swipe, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou uma
        mudança na execução do Cenário. Várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nToque no botão Criar Ação
        para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_13">Primeiro, precisamos escolher um tipo para a sua Ação.\n\nPara este
        jogo, simplesmente precisamos clicar no botão azul, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_14">Uma Ação de Clique é definida por uma posição e uma duração de pressão.\n\n
        Como queremos clicar o mais rápido possível, podemos manter a duração de pressão padrão de 1ms, que é o valor mínimo.
        Portanto, só precisamos definir uma posição.\n\nToque no botão seletor de posição para selecionar a posição da Ação
        de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_15">Você precisa selecionar a posição exata a ser clicada, então inicie
        o jogo novamente para exibir o botão azul e depois selecione sua posição.\n\nAssim que a posição estiver correta,
        toque no botão de validar para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_15">Você não pode interagir com o jogo enquanto o seletor de posição
        estiver visível, mas pode usar este botão para mostrá-lo ou ocultá-lo, permitindo remover essa restrição quando quiser.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_16">O clique está agora configurado corretamente!\n\nToque no botão Salvar
        para registrá-lo e voltar à lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_17">Feche a lista de Ações para voltar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_18">Seu Evento agora tem uma Condição e uma Ação, o que significa que ele
        sabe o que executar e quando executar.\n\nToque no botão Salvar para registrá-lo e voltar ao diálogo do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_19">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
        Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nToque no botão Salvar para salvar o
        Cenário no banco de dados e fechar os diálogos de configuração.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_20">Como você pode ver, o botão de reprodução já está disponível, o que
        significa que seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nToque nele para iniciar a detecção.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_21">Está funcionando mas nada acontece?\n\nIsso é normal, ele só clicará
        quando o botão azul estiver visível, lembra? Enquanto mantém o cenário em execução, pressione o botão Iniciar jogo
        e veja o Klick\'r vencê-lo por você!</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_22">Parabéns!\n\nAgora você conhece os conceitos básicos do Klick\'r, mas
        nem todos os casos de uso serão tão simples quanto este jogo.\nDê uma olhada nos outros tutoriais para descobrir mais
        casos de uso.</string>
</resources>
