<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_still_target">Pressione um alvo fixo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_still_target">Aprenda a criar seu primeiro evento para clicar em um alvo fixo</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_still_target">Clique no botão azul o mais rápido possível</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_1">Bem-vindo ao seu primeiro tutorial!\n\nAqui, você tentará superar a maior
        pontuação de um jogo com a ajuda do Klick\'r.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e tente vencer por si mesmo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_3">Difícil, não é?\nVamos usar o Klick\'r para superá-lo!\n\n
        Clique no ícone de configuração de cenário para começar a editar seu novo cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_4">Um cenário é a estrutura básica da automação Klick\'r.\n\n
        Ele contém as configurações gerais de detecção e uma lista de Eventos descrevendo o que será executado ao
        rodar seu Cenário.\n\nClique no botão de criar evento para criar seu primeiro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_5">Um Evento descreve quais Ações (clique, deslize…) devem ser executadas
        quando certas Condições são atendidas.\n\nVocê precisa criar pelo menos uma Condição e uma Ação para ter um
        Evento válido e usá-lo em seu cenário.\n\nClique na campo Condições para exibir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_6">Uma Condição é uma parte de uma captura de tela que será comparada com cada
        quadro de tela do seu dispositivo.\n\nPara vencer o jogo, queremos clicar no personagem azul quando ele estiver
        visível, então precisamos de uma Condição que seja cumprida quando o personagem estiver na tela do seu
        dispositivo.\n\nClique no botão de criar Condição para criar sua primeira Condição.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_8">O primeiro passo na criação de uma Condição é tirar uma captura de tela
        para ela.\n\nComo queremos clicar quando o personagem azul estiver visível, a captura de tela deve
        contê-lo. Inicie o jogo novamente para exibi-lo e, em seguida, faça a captura de tela.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_8">Use o botão de captura no menu flutuante para tirar a captura de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_9">Depois de tirar a captura de tela, você pode recortá-la para obter apenas a
        parte que é interessante para a detecção.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_9">Se sua captura de tela não contém o personagem azul, você pode
        pressionar este botão para tirar uma nova.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_10">Para este jogo, a parte interessante é o personagem azul, então recorte sua
        captura de tela para obter apenas ele.\n\nVocê pode dar zoom na captura de tela para obter uma precisão melhor
        para o seletor de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_10">Certifique-se de que o personagem está completo no seletor. Tente
        recortá-lo o mais próximo possível dele para facilitar a detecção da imagem.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_11">Sua imagem de Condição está registrada!\n\nAgora há vários ajustes que
        podem ser feitos, mas as configurações padrão atendem ao nosso caso de uso básico. Como nosso alvo não está
        se movendo, ele só detectará na posição da captura, o que é mais rápido do que detectar na tela inteira.\n\n
        Clique no botão Salvar para registrá-lo e retornar à lista de condições.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_12">Feche a lista de condições para retornar à configuração do evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_13">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\nAgora você
        precisa definir quais Ações acionar, então para este jogo, um clique no personagem azul.\n\nClique na campo Ações
        para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_14">Uma Ação é algo que é executado uma vez que as Condições de seu Evento
        são cumpridas.\n\nPode ser um clique, um deslize, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou
        uma mudança na execução do Cenário, e várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nClique no botão
        de criar Ação para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_15">Primeiro, precisamos escolher um tipo para sua Ação.\n\nPara este jogo,
        precisamos apenas clicar no personagem azul, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_16">Uma Ação de Clique é definida por uma posição e uma duração de pressão.\n\n
        Como queremos clicar o mais rápido possível, podemos manter a duração padrão de pressão de 1ms, que é o valor
        mais baixo possível. Portanto, só precisamos definir uma posição.\n\nClique no botão de seleção de posição para
        escolher a posição do Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_17">Você precisa selecionar a posição exata a ser clicada, então você precisa iniciar
            o jogo novamente para exibir o personagem azul e então selecionar sua posição.\n\nAssim que a posição estiver correta,
            clique no botão de validação para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_17">Você não pode interagir com o jogo enquanto o seletor de posição estiver
            visível, mas pode usar este botão para mostrar e ocultá-lo, permitindo que você remova essa restrição à vontade.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_18">O clique está agora corretamente configurado!\n\nClique no botão Salvar para
        registrá-la e retornar à lista de ações.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_19">Feche a lista de ações para retornar à configuração do evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_20">Seu Evento agora possui uma Condição e uma Ação, o que significa que ele sabe o que
            executar e quando executá-lo.\n\nClique no botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de Cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_21">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
            Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nClique no botão de salvar para
            salvar o Cenário no banco de dados e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_22">Como você pode ver, o botão de reprodução agora está disponível, o que significa
            que seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nClique nele para iniciar a detecção.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_23">Está rodando, mas nada está acontecendo?\n\nIsso é normal, ele só vai clicar
            quando o personagem azul estiver visível, lembra? Enquanto mantém o cenário em execução, pressione o botão
            iniciar jogo e observe como o Klick\'r vai vencer para você!</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_24">Parabéns!\n\nAgora você conhece o básico do Klick\'r, mas nem todos os casos de
            uso serão tão simples quanto este jogo.\nDê uma olhada no próximo tutorial para aprender a rastrear um alvo móvel</string>
</resources>
