<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
 * Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
 *
 * This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 * it under the terms of the GNU General Public License as published by
 * the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 * (at your option) any later version.
 *
 * This program is distributed in the hope that it will be useful,
 * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 * GNU General Public License for more details.
 *
 * You should have received a copy of the GNU General Public License
 * along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_number_conditions_static_value">Detectar um número na tela</string>
    <string name="item_desc_tutorial_number_conditions_static_value">Compare um número exibido na sua tela com um valor predefinido</string>
    <string name="message_game_tutorial_number_conditions_static_value">Clique apenas quando o valor estiver acima de 9000!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_1">Bem-vindo ao tutorial de Condição numérica!\n\nAqui você vai
        tentar bater o recorde de um jogo com a ajuda do Klick\'r.\n\nVocê pode primeiro experimentá-lo pressionando iniciar jogo,
        ou ir diretamente para a configuração do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_2">Assim como qualquer outra Condição de tela, precisamos primeiro
        criar um Evento de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_3">Agora, clique no campo Condições para abrir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_4">Precisamos criar a Condição. Clique em Criar.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_5">Neste tutorial, queremos aprender como detectar
        um número na tela, então selecione Condição de Número</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_6">Uma Condição de Número é definida pelo número a detectar
        e uma comparação a ser aplicada a ele.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_6">Neste tutorial, vamos comparar apenas
        o número detectado com um valor estático, mas é possível compará-lo com o valor de um contador. Consulte os
        tutoriais específicos de contadores se precisar de informações sobre esse recurso.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_7">Queremos detectar se o valor exibido é maior que 9000.
        Então primeiro, clique no operador para alterar o operador de comparação.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_8">Selecione o operador <![CDATA[>]]>.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_9">Agora você precisa inserir o valor para comparar.
        Simplesmente insira \"9000\" no campo de valor para prosseguir para o próximo passo do tutorial.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_10">Agora precisamos dizer ao Klick\'r onde procurar o
        número.\n\nClique no seletor de área de detecção para defini-la</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_11">Posicione e redimensione o retângulo de detecção para que cubra o
        número exibido. Você pode iniciar o jogo para ver onde ele é mostrado. Quando a área estiver correta, pressione o botão
        de validação para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_11">Tente usar a caixa menor possível
        mantendo uma margem ao redor do número a detectar.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_12">Sua Condição agora está configurada!\n\nHá vários
        ajustes que podem ser feitos, mas as configurações padrão são adequadas para o nosso caso de uso básico.\n\nClique no botão
        salvar para registrá-la e retornar à lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_13">Feche a lista de Condições para retornar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_14">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\n
        Agora você precisa definir quais Ações acionar, então para este jogo, um clique no botão.\n\nClique no
        campo Ações para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_15">Uma Ação é algo que é executado uma vez que as Condições de seu Evento são
        cumpridas.\n\nPode ser um clique, um deslize, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou uma
        mudança na execução do Cenário, e várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nClique no botão criar
        Ação para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_16">Primeiro, precisamos escolher um tipo para sua Ação.\n\nPara este jogo, simplesmente
        precisamos clicar no botão, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_17">Uma Ação de Clique é definida por uma posição e uma duração de pressão.\n\nComo
        queremos clicar o mais rápido possível, podemos manter a duração de pressão padrão de 1ms, que é o valor
        mais baixo possível. Portanto, só precisamos definir uma posição.\n\nClique no botão seletor de posição para selecionar a posição
        da Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_18">Você precisa selecionar a posição exata a ser clicada, então precisa reiniciar
        o jogo para exibir o botão e depois selecionar sua posição.\n\nQuando a posição estiver correta,
        clique no botão de validação para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_18">Você não pode interagir com o jogo enquanto o seletor de posição estiver
        visível, mas pode usar este botão para mostrá-lo e ocultá-lo, permitindo remover essa restrição quando quiser.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_19">O clique agora está corretamente configurado!\n\nClique no botão salvar para
        registrá-lo e retornar à lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_20">Feche a lista de Ações para retornar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_21">Seu Evento agora tem uma Condição e uma Ação, o que significa que ele sabe o que
        executar e quando executá-lo.\n\nClique no botão salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_22">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
        Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nClique no botão salvar para
        salvar o Cenário no banco de dados e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_23">Como você pode ver, o botão de reprodução agora está disponível, o que significa que
        seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nClique nele para iniciar a detecção.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_24">Está funcionando mas nada acontece?\n\nIsto é normal, ele só clicará
        quando o botão mostrar um número acima de 9000, lembra? Mantendo o cenário em execução, pressione o botão iniciar jogo
        e observe como o Klick\'r vence por você!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_25">Parabéns!\n\nAgora você sabe como detectar um número exibido na
        tela.\nDê uma olhada nos outros tutoriais para descobrir mais casos de uso.</string>

</resources>
