<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Pressione um alvo móvel</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Altere seu evento para clicar em um alvo móvel aleatório</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Clique no botão azul móvel o mais rápido possível</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Vamos complicar um pouco mais o jogo. Agora, o alvo está se movendo
            aleatoriamente.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e veja se você consegue vencer por conta própria.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Mais uma vez, parece impossível vencer manualmente, então vamos usar o
            Smart AutoClicker.\n\nSeu cenário do tutorial anterior foi mantido e carregado para este tutorial, mas precisaremos
            alterar alguns parâmetros para vencer este novo jogo.\n\nClique no ícone de configuração de cenário para começar
            a atualizar seu novo cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Ainda queremos clicar no personagem azul, o que significa que ainda só
            precisamos de uma Condição e uma Ação, ou seja, apenas um Evento.\n\nComo o caso de uso é bastante semelhante ao
            jogo anterior, manteremos nosso Evento e simplesmente o atualizaremos.\n\nClique no botão Salvar para registrá-lo e
            retornar à lista de condições.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Inicialmente, vamos atualizar a Condição que detecta o personagem azul.\n\n
            Clique na campo Condições para exibir a lista de Condições.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Como no tutorial anterior, precisamos detectar o personagem azul, mas agora
            ele está se movendo.\n\nNossa Condição anterior já está detectando o personagem azul, mas apenas em uma posição.
            Portanto, não precisamos tirar uma nova captura de tela, pois sua Condição anterior já a possui, apenas precisamos
            alterar seus parâmetros.\n\nClique na sua Condição para começar a editá-la.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Atualmente, o tipo de detecção da Condição está definido como "Exata",
            o que significa que será verificada apenas na posição de captura.\n\nPara vencer este jogo, precisamos verificar
            a mesma Condição, mas em toda a tela.\n\nSelecione o tipo "Tela inteira" para detectar o personagem azul em qualquer
            lugar da tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">Detectar na tela inteira leva mais tempo do que na posição exata,
            tenha isso em mente quando a temporização da execução do seu Cenário for importante.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">É isso aí!\nSó precisamos mudar o tipo de detecção para que sua Condição atenda
            às nossas necessidades.\n\nClique no botão Salvar para registrá-la e retornar à lista de condições.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Feche a lista de condições para retornar à configuração do evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Sua imagem de Condição está agora atualizada!\nNeste estado, o cenário agora
            executará um clique toda vez que o personagem azul estiver visível em qualquer lugar da tela, mas este clique será
            na mesma posição selecionada durante o tutorial anterior. Portanto, precisamos atualizar nossa Ação.\n\n
            Clique na campo Ações para exibir a lista de Ações.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Ainda queremos executar um único clique, mas desta vez, queremos clicar na
            Condição e não em uma posição fixa.\n\nComo ainda é apenas um clique, precisamos apenas de uma Ação, então vamos
            editar seu clique anterior.\n\nClique na sua Ação para começar a editá-la.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Atualmente, a Ação de Clique "Clique em" está definida como "Posição selecionada",
            o que significa que você precisa definir manualmente a posição a ser clicada. A outra opção é "Condição", o que
            significa que a Ação clicará nas coordenadas de uma Condição detectada.\n\nÉ exatamente isso que precisamos para
            vencer o jogo. Sempre que o personagem azul for detectado, esta Ação clicará nele.\n\nSelecione isso para usá-lo
            em sua Ação.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Clique na opção seletor de Condição para selecionar qual condição detectada
            clicar.\nPrecisamos especificá-lo porque podemos ter várias Condições em nosso Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Para nosso caso de uso é fácil, temos apenas uma condição, o personagem azul.\n\n
            Selecione-o para clicar nesta Condição quando ela for detectada na sua tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">É isso aí!\nSua Ação de Clique agora está corretamente configurada para vencer
            o jogo.\n\nClique no botão Salvar para registrá-la e retornar à lista de ações.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Feche a lista de ações para retornar à configuração do evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Você atualizou a Condição e sua Ação, não há mais nada a fazer.\n\nClique no
            botão de salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo de Cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Mais um último salvamento para registrar suas novas alterações no banco de dados
            e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>
    
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Seu cenário agora está configurado para vencer este novo tutorial.\n\nInicie o
            detecção com o botão de reprodução do menu flutuante e, em seguida, inicie o jogo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Parabéns!\n\nAgora você sabe como rastrear um alvo único, seja ele fixo ou em movimento, mas há muito mais para aprender!</string>
</resources>
