<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">Temporizador atingido</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">Aprenda como acionar uma ação em um ciclo determinado.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">Clique no botão a cada segundo durante 5 segundos. Tente ser consistente para obter uma pontuação mais alta!</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">Bem-vindo ao tutorial da condição Temporizador atingido!
        \n\nAqui, você tentará acionar uma ação em um ciclo determinado. Você pode tentar vencer o jogo primeiro ou pular
        diretamente para a configuração do cenário para começar a automatizá-lo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">Os Eventos de gatilho estão em uma lista separada dos
        Eventos de tela, clique no ícone de Evento de gatilho para abri-la.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">Agora, clique em criar para criar um novo Evento de gatilho.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">Como você pode ver, a estrutura do Evento de gatilho é
        praticamente a mesma do Evento de tela. Precisamos primeiro definir quando queremos executar nossas ações.
        \n\nClique no campo Condições de gatilho para abrir a lista de condições.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">Por enquanto, a lista está vazia. Clique no botão criar
        para criar uma nova Condição de gatilho.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">Para vencer o jogo, precisamos clicar em um momento específico,
        então selecione o tipo de condição Temporizador atingido.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">A condição de temporizador atingido é considerada cumprida após
        um determinado período de tempo. Queremos clicar a cada segundo, então vamos usar 1000 ms.
        \n\nO tutorial continuará assim que você inserir 1000 na caixa «Após».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">Por padrão, as condições Temporizador atingido são acionadas
        apenas uma vez, mas aqui queremos clicar a cada segundo, não apenas um segundo após o início.
        \n\nClique na caixa de seleção para reiniciar o temporizador da condição assim que ele for atingido.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">Nossa condição está agora configurada para ser cumprida a cada
        segundo. Tenha em mente que os outros elementos do seu cenário ainda precisarão ser processados, portanto, um cenário
        com muitos Eventos habilitados pode atrasar esta condição.
        \n\nClique em salvar para fechar o diálogo e retornar à lista de Condições de gatilho.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">Essas são todas as condições que precisamos. Feche o diálogo
        para retornar à configuração do Evento de gatilho.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">Agora o evento sabe quando acionar suas ações, mas ainda
        precisamos definir o que acionar. Clique no campo Ação para exibir a lista de ações.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">Quando a condição for cumprida (ou seja, a cada segundo),
        precisamos clicar no botão do jogo. Simplesmente crie uma nova ação Clique e defina sua posição no botão do jogo.
        \n\nO tutorial prosseguirá assim que você retornar à lista de eventos com seu evento criado.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">Nosso Evento de gatilho sabe quando agir e o que fazer,
        agora podemos salvar nosso cenário e tentar vencer o jogo.
        \n\nO tutorial prosseguirá assim que você salvar o cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">Agora reinicie o jogo, inicie seu cenário e assista
        Klick\'r vencer o jogo por você!</string>
</resources>
