<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_text_conditions_still_text">Detectar um texto na tela</string>
    <string name="item_desc_tutorial_text_conditions_still_text">Aprenda a detectar um texto específico na tela e a clicar quando ele aparecer</string>
    <string name="message_game_tutorial_text_conditions_still_text">Clique no botão quando ele exibir \"Hello\", o mais rápido possível</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_1">Bem-vindo ao tutorial de condições de texto!\n\nAqui você tentará
        bater o recorde de pontuação de um jogo com a ajuda do Klick\'r.\n\nVocê pode experimentar primeiro pressionando
        Iniciar jogo, ou ir direto para a configuração do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_2">Assim como qualquer outra Condição de tela, precisamos primeiro
        criar um Evento de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_3">Agora, toque no campo Condições para abrir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_4">Precisamos criar a Condição. Toque em Criar.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_5">Neste tutorial, queremos aprender a detectar
        um texto na tela, então selecione Condição de texto.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_6">Uma Condição de texto é definida pelo texto a detectar e a
        área da tela onde buscá-lo.\n\nComo queremos clicar no botão do jogo quando ele exibir \"Hello\", digite Hello
        no campo de texto a detectar.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_6">O campo Alfabeto define o sistema de escrita do
        texto a detectar. \"Hello\" usa o alfabeto latino, então você pode manter o valor padrão, mas não se esqueça de
        alterá-lo ao detectar textos não latinos.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_7">Agora precisamos informar ao Klick\'r onde procurar o
        texto.\n\nToque no seletor de área de detecção para defini-la.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_8">Posicione e redimensione o retângulo de detecção para cobrir o
        botão do jogo, pois é lá que \"Hello\" será exibido. Assim que a área estiver correta, pressione o botão de validar para salvá-la.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_8">Tente usar a menor caixa possível
        mantendo uma margem em torno do texto a detectar.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_9">Sua Condição está agora configurada!\n\nExistem vários ajustes
        que podem ser feitos, mas as configurações padrão atendem ao nosso caso de uso básico.\n\nToque no botão Salvar
        para registrá-la e voltar à lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_10">Feche a lista de Condições para voltar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_11">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\n
        Agora você precisa definir quais Ações acionar; para este jogo, um clique no botão.\n\nToque no campo Ações
        para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_12">Uma Ação é algo que é executado quando as Condições do seu Evento
        são cumpridas.\n\nPode ser um clique, um swipe, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou uma
        mudança na execução do Cenário. Várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nToque no botão Criar Ação
        para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_13">Primeiro, precisamos escolher um tipo para a sua Ação.\n\nPara este
        jogo, simplesmente precisamos clicar no botão, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_14">Uma Ação de Clique é definida por uma posição e uma duração de pressão.\n\n
        Como queremos clicar o mais rápido possível, podemos manter a duração de pressão padrão de 1ms, que é o valor mínimo.
        Portanto, só precisamos definir uma posição.\n\nToque no botão seletor de posição para selecionar a posição da Ação
        de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_15">Você precisa selecionar a posição exata a ser clicada, então inicie
        o jogo novamente para exibir o botão e depois selecione sua posição.\n\nAssim que a posição estiver correta,
        toque no botão de validar para salvá-la.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_15">Você não pode interagir com o jogo enquanto o seletor de posição
        estiver visível, mas pode usar este botão para mostrá-lo ou ocultá-lo, permitindo remover essa restrição quando quiser.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_16">O clique está agora configurado corretamente!\n\nToque no botão Salvar
        para registrá-lo e voltar à lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_17">Feche a lista de Ações para voltar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_18">Seu Evento agora tem uma Condição e uma Ação, o que significa que ele
        sabe o que executar e quando executar.\n\nToque no botão Salvar para registrá-lo e voltar ao diálogo do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_19">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
        Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nToque no botão Salvar para salvar o
        Cenário no banco de dados e fechar os diálogos de configuração.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_20">Como você pode ver, o botão de reprodução já está disponível, o que
        significa que seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nToque nele para iniciar a detecção.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_21">Está funcionando mas nada acontece?\n\nIsso é normal, ele só clicará
        quando o botão exibir \"Hello\", lembra? Enquanto mantém o cenário em execução, pressione o botão Iniciar jogo
        e veja o Klick\'r vencê-lo por você!</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_22">Parabéns!\n\nAgora você sabe como detectar um texto exibido na tela.\nDê uma olhada nos outros tutoriais para descobrir mais casos de uso.</string>
</resources>
