<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_slideshow_button_next">Próximo</string>
    <string name="tutorial_slideshow_button_close">Fechar</string>


    <!-- Image Condition Capture slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_title">Captura de imagem</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_desc">Dicas sobre a captura ideal de imagens</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_1_text">Ao capturar para uma condição de imagem,
        você precisa evitar partes que mudam, como o fundo. A captura precisa parecer o mais próximo possível do que
        será exibido durante a detecção.\n\nTente sempre capturar o mais próximo possível do alvo que você quer corresponder
        enquanto mantém detalhes suficientes para a detecção.\n\nNota: Você pode usar o gesto de pinça para ampliar a captura e controlar com mais
        precisão a área.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_2_text">Tenha cuidado com imagens contendo áreas transparentes.
        Se o fundo atrás da superfície transparente mudar, o algoritmo de detecção detectará as mudanças
        de cor ou forma e não as considerará como detectadas. \n\nTente evitar partes transparentes na sua condição
        enquanto mantém detalhes estáticos suficientes para a detecção. Você também pode alterar a tolerância de detecção para
        compensar possíveis mudanças em pequenas áreas transparentes. \n\nSe houver um texto dentro do alvo que
        você quer corresponder, convém considerar o uso de uma Condição de Texto, pois elas são menos impactadas pelas
        mudanças no ruído de fundo.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_3_text">A detecção de imagem é mais precisa quando aplicada
        a coisas a detectar que têm muitas bordas. Também é mais rápida se a imagem for menor, mas perderá
        precisão se a imagem for muito pequena e faltar detalhes. Tente ter isso em mente ao criar novas condições
        de imagem.\n\nSe você está tentando detectar coisas muito pequenas, convém usar uma ou várias Condições de Cor
        em vez disso, elas são mais confiáveis para esses casos e muito mais rápidas.</string>


    <!-- Image Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_title">Área de detecção</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_desc">Aprenda sobre o impacto no desempenho do seu cenário</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_1_text">Ao criar uma Condição de Imagem, você pode definir
        onde a detecção ocorrerá na tela alterando o tipo de detecção.\n\nPor padrão, uma nova Condição de Imagem
        sempre detectará no mesmo local que a captura. Esta é a forma mais rápida de detectar uma imagem.
        \n\nSe a imagem que você precisa detectar pode ser exibida em vários lugares, você precisa usar uma das outras
        opções.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_2_text">Ao selecionar \"Em área\", o campo de seleção de área
        será habilitado; permitindo que você defina uma área de detecção.\n\nPor padrão, a área será a mesma que a área de captura
        mas você pode movê-la e expandi-la. Quanto maior a área, mais lenta será a detecção, então tente incluir apenas
        as partes interessantes da tela.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_3_text">A última opção, \"Tela inteira\" mudará a
        área de detecção para todo o display. \n\nEste é de longe o tipo de detecção mais lento e você deve usá-lo apenas
        como último recurso.</string>


    <!-- Text Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_title">Área de detecção de texto</string>
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_desc">Dicas sobre a detecção ideal de texto</string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_1_text">Ao detectar um texto na tela, você precisa
        definir uma área de detecção que será verificada em busca de texto durante a detecção. \n\nAo detectar texto estático,
        você quer que a área esteja perto do texto mantendo uma pequena margem ao redor. O texto não deve tocar as
        bordas da área ou a confiança de detecção cairá significativamente. \n\nNota: para texto muito pequeno,
        pode ser necessário aumentar a qualidade de detecção do seu cenário, pois uma resolução maior ajudará na detecção
        desses textos. </string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_2_text">Ao detectar um texto que pode aparecer em múltiplas
        posições, use a menor área de detecção possível. Quanto maior a área de detecção, mais lenta será a detecção.
        \n\nSe as diferentes posições são conhecidas e não aleatórias, pode ser mais rápido usar condições de texto separadas
        para cada posição do que uma com uma área muito grande. Você pode testar seus tempos usando o relatório de depuração
        se estiver interessado em otimização profunda dos tempos do seu cenário.</string>


    <!-- Number Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_title">Área de detecção de números</string>
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_desc">Dicas sobre a detecção ideal de números</string>

    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_step_1_text">As dicas aqui são as mesmas que para a Condição de Texto:
        ao detectar um número na tela, você precisa definir uma área de detecção que será verificada em busca de números durante
        a detecção. \n\nAo detectar um número estático, você quer que a área esteja perto do número mantendo uma pequena margem
        ao redor. O número não deve tocar as bordas da área ou a confiança de detecção cairá significativamente.
        \n\nNota: para números muito pequenos, pode ser necessário aumentar a qualidade de detecção do seu cenário, pois uma
        resolução maior ajudará na detecção desses números. </string>

    <!--Screen Condition type selection -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_title">Tipos de condição de tela</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_desc">Aprenda qual usar dependendo do seu caso de uso</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_1_text">A condição de cor é a forma mais rápida de detectar com
        o Klick\'r. Ela simplesmente verifica a cor de um pixel na sua tela. \n\nEsta condição é conveniente quando se tenta
        detectar elementos simples de interface como a cor de um botão ou a conclusão de uma barra de progresso, ou pequenas mudanças.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_2_text">A condição de imagem é mais lenta que uma condição de cor,
        mas permite mais flexibilidade para a detecção de conteúdo na tela. O tempo de execução é bastante baixo quando se detecta
        em uma área pequena, mas pode aumentar muito quando a área é maior. \n\nEsta condição é conveniente quando se tenta detectar
        formas e cores claras, como o conteúdo de um cartão ou um ícone.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_3_text">As condições de texto e as condições de número usam
        o mesmo processo de detecção. \n\nA detecção de texto é o tipo de detecção mais lento, mas ao contrário da detecção de
        imagem, não é sensível à transparência e permite mais precisão em cenas de detecção complexas. O tempo de execução aumenta
        com o tamanho da área de detecção e também depende do alfabeto selecionado. \n\nEsta condição é conveniente quando se tenta
        detectar um texto ou um número independentemente de como é exibido.</string>

    <!-- Detection confidence slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_title">Confiança de detecção</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_desc">Dicas sobre confiança de detecção</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_1_text">O Klick\'r faz muito pré-processamento antes de
        procurar sua condição de tela para acelerar o processo e reduzir o impacto na bateria. Isso cria incertezas e aproximações
        nos resultados que são expressas como a pontuação de confiança. \n\nPara garantir que suas condições estão funcionando como
        esperado, você pode testá-las individualmente pressionando o botão de seta de reprodução enquanto focaliza uma condição
        na lista de condições de tela.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_2_text">Ao testar uma condição de tela, a pontuação de
        confiança de detecção será exibida, e você pode modificar a diferença tolerada diretamente aqui, permitindo que você
        elimine falsos positivos ou seja mais flexível com os resultados permitidos.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_3_text">Os resultados de detecção também são impactados pela
        resolução de detecção. Disponível no diálogo de Cenário, ela permite que você altere o quanto o Klick\'r reduz a escala do
        conteúdo da sua tela antes de processá-lo. \n\nIsso pode impactar a pontuação de confiança de todas as suas condições de
        tela, com maior resolução significando melhor detecção, mas também tempo de execução mais lento.</string>


</resources>
