<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_text_conditions_moving_text">Detectar um texto em movimento na tela</string>
    <string name="item_desc_tutorial_text_conditions_moving_text">Aprenda a criar um Evento para clicar em um texto que se move aleatoriamente</string>
    <string name="message_game_tutorial_text_conditions_moving_text">Clique apenas no botão \"Hello\", o mais rápido possível</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_1">Bem-vindo ao tutorial de Condição de texto em movimento!\n\nAqui você vai
        tentar bater o recorde de um jogo com a ajuda do Klick\'r.\n\nVocê pode primeiro experimentá-lo pressionando iniciar jogo,
        ou ir diretamente para a configuração do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_2">Assim como qualquer outra Condição de tela, precisamos primeiro
        criar um Evento de tela.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_3">Agora, clique no campo Condições para abrir a lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_4">Precisamos criar a Condição. Clique em Criar.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_5">Neste tutorial, queremos aprender como detectar
        um texto na tela, então selecione Condição de Texto</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_6">Uma Condição de Texto é definida pelo texto a detectar e pela
        área da tela onde buscá-lo.\n\nComo queremos clicar no botão do jogo quando ele exibe \"Hello\", digite Hello
        no campo texto a detectar.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_secondary_6">O campo Alfabeto define o sistema de escrita do
        texto a detectar. \"Hello\" usa o alfabeto latino, então você pode manter o valor padrão aqui, mas não se esqueça de
        alterá-lo ao detectar textos não latinos.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_7">Agora precisamos dizer ao Klick\'r onde procurar o
        texto.\n\nClique no seletor de área de detecção para defini-la.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_8">Posicione e redimensione o retângulo de detecção para que
        cubra os quatro botões, pois \"Hello\" pode aparecer aleatoriamente nesses 4 lugares. Quando a área estiver correta, pressione o botão de validação para salvá-la.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_secondary_8">Como de costume, tente usar a caixa menor possível
        mantendo uma margem ao redor do texto a detectar. Quanto menor a área, mais rápida será a detecção.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_9">Sua Condição agora está configurada!\n\nHá vários
        ajustes que podem ser feitos, mas as configurações padrão são adequadas para o nosso caso de uso básico.\n\nClique no botão
        salvar para registrá-la e retornar à lista de Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_10">Feche a lista de Condições para retornar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_11">Com esta Condição, o cenário sabe quando acionar as Ações.\n\n
        Agora você precisa definir quais Ações acionar, então para este jogo, um clique no botão \"Hello\".\n\nClique no
        campo Ações para exibir a lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_12">Uma Ação é algo que é executado uma vez que as Condições de seu Evento são
        cumpridas.\n\nPode ser um clique, um deslize, uma pausa, um Intent (uma interação com outro aplicativo) ou uma
        mudança na execução do Cenário, e várias Ações podem ser definidas para o mesmo Evento.\n\nClique no botão criar
        Ação para criar sua primeira Ação.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_13">Primeiro, precisamos escolher um tipo para sua Ação.\n\nPara este jogo, simplesmente
        precisamos clicar no botão, então escolha Clique para criar uma nova Ação de Clique.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_14">Como \"Hello\" está em movimento, não podemos usar
        uma posição fixa. Altere a configuração \"Clique em\" para \"Condição\" para clicar na Condição detectada.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_15">Clique no seletor de Condição para escolher em qual Condição detectada
        clicar.\n\nPrecisamos especificá-la porque um Evento pode ter várias Condições.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_16">Para nosso caso de uso é fácil, temos apenas uma Condição, o texto \"Hello\".
        \n\nSelecione-a para clicar nesta Condição quando ela for detectada na sua tela.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_17">É isso aí!\nSua Ação de Clique agora está corretamente configurada para vencer
        o jogo.\n\nClique no botão salvar para registrá-la e retornar à lista de Ações.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_18">Feche a lista de Ações para retornar à configuração do Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_19">Seu Evento agora tem uma Condição e uma Ação, o que significa que ele sabe o que
        executar e quando executá-lo.\n\nClique no botão salvar para registrá-lo e retornar à caixa de diálogo do Cenário.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_20">O único requisito para um Cenário é ter pelo menos um Evento.\n
        Como nosso Evento já cobre como vencer o jogo, não precisamos de mais nada.\n\nClique no botão salvar para
        salvar o Cenário no banco de dados e fechar as caixas de diálogo de configuração.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_21">Como você pode ver, o botão de reprodução agora está disponível, o que significa que
        seu Cenário é válido e pode ser usado para detecção.\n\nClique nele para iniciar a detecção.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_22">Está funcionando mas nada acontece?\n\nIsto é normal, ele só clicará
        quando o botão mostrar \"Hello\", lembra? Mantendo o cenário em execução, pressione o botão iniciar jogo
        e observe como o Klick\'r vence por você!</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_23">Parabéns!\n\nAgora você sabe como detectar um texto em movimento exibido na
        tela.\nDê uma olhada nos outros tutoriais para descobrir mais casos de uso.</string>
</resources>
