<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Combinação de múltiplas condições</string>
    <string name="item_desc_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Crie e combine múltiplas condições para seu evento</string>
    <string name="message_game_tutorial_combine_conditions_not_visible_target">Clique no botão azul apenas quando o botão vermelho estiver visível</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_1">Vamos mudar as regras do jogo novamente. O alvo azul parou de se mover,
            mas agora só deve ser clicado quando o alvo vermelho estiver visível.\n\nPrimeiro, inicie o jogo e veja se você consegue
            vencer por conta própria.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_3">Mais uma vez, parece impossível vencer manualmente, então vamos usar o
            Smart AutoClicker.\n\nSeu cenário do tutorial anterior foi mantido e carregado para este tutorial, mas precisaremos
            alterar alguns parâmetros para vencer este novo jogo.\n\nClique no ícone de configuração de cenário para começar a
            atualizar seu novo cenário.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_4">Ainda queremos clicar no alvo azul, mas apenas quando o vermelho estiver visível.\n
            Então, precisamos adicionar uma condição para este alvo vermelho em nosso Evento.\n\nClique no evento criado anteriormente
            para editá-lo.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_5">Vamos combinar várias condições, então precisamos verificar o Operador de Condição
            para este evento.\n\nO Operador de Condição indica como múltiplas condições serão interpretadas juntas.\n
            \'Um\' significa que apenas uma das Condições deste Evento deve ser cumprida para executar as Ações.\n\n\'Todos\' significa
            que todas as Condições deste Evento devem ser cumpridas para executar as Ações.\n\nComo queremos detectar se dois
            elementos estão sendo exibidos juntos, vamos usar \'Todos\'.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_6">Agora precisamos atualizar nossas Condições.\n\nClique na campo Condições para
            exibir a lista de Condições.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_7">A Condição anterior de detecção do alvo azul ainda está correta, mas precisamos
            de uma nova para o alvo vermelho.\n\nClique no botão de criar Condição para criar uma nova Condição para ele.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_8">Assim como para o alvo azul, inicie o jogo para mostrar o alvo vermelho.
            Assim que ele estiver visível, tire uma captura de tela dele!</string>
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_secondary_8">Use o botão de captura no menu flutuante para tirar a captura de tela.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_9">Sua captura de tela contém o alvo vermelho? Você pode recortá-la para obter apenas
            a parte interessante para a detecção, o alvo vermelho.</string>
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_secondary_9">Se sua captura de tela não contém o alvo vermelho, você pode
            pressionar este botão para tirar uma nova.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_10">Sua imagem de Condição está agora registrada!\nComo o alvo vermelho não está se movendo,
            podemos manter a configuração padrão.\nClique no botão Salvar para registrá-la e retornar à lista de condições.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_11">Feche a lista de condições para retornar à configuração do evento.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_12">Agora temos duas Condições, uma para cada alvo, e as Ações serão executadas
            apenas se ambos forem detectados.\n\nClique na campo Ações para exibir a lista de Ações para nosso Evento.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_13">A ação já está configurada para clicar no personagem azul, e só será
            executada quando os personagens azul e vermelho estiverem visíveis juntos.\n\nEste é exatamente o comportamento
            que precisamos para vencer o jogo, então não há necessidade de editar nossa Ação de clique.\n\nClique no botão
            Salvar para registrá-la e retornar à lista de ações.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_14">Clique no botão Salvar para salvar seu evento.</string>

    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_15">Todas as mudanças devem ser salvas no seu cenário para serem registradas.\n
            Clique no botão de salvar para salvar suas alterações.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_16">Estamos prontos para vencer este jogo!\n\nClique no botão de iniciar para iniciar
            a detecção e, em seguida, inicie o jogo.</string>
    
    <string name="message_tutorial_combine_conditions_not_visible_target_step_17">Parabéns!\n\nAgora você sabe como combinar múltiplas Condições para um Evento,
            mas há muito mais para aprender!</string>
</resources>
