<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
 * Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
 *
 * This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 * it under the terms of the GNU General Public License as published by
 * the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 * (at your option) any later version.
 *
 * This program is distributed in the hope that it will be useful,
 * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 * GNU General Public License for more details.
 *
 * You should have received a copy of the GNU General Public License
 * along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_number_conditions_static_value">Detectar un número en la pantalla</string>
    <string name="item_desc_tutorial_number_conditions_static_value">Compara un número mostrado en tu pantalla con un valor predefinido</string>
    <string name="message_game_tutorial_number_conditions_static_value">¡Haz clic solo cuando el valor supere 9000!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_1">¡Bienvenido al tutorial de condición numérica!\n\nAquí intentarás
        batir la puntuación máxima de un juego con la ayuda de Klick\'r.\n\nPrimero puedes probarlo presionando iniciar juego,
        o ir directamente a la configuración del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_2">Al igual que con cualquier otra Condición de pantalla, primero
        necesitamos crear un Evento de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_3">Ahora, haz clic en el campo Condiciones para abrir la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_4">Necesitamos crear la Condición. Haz clic en Crear.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_5">En este tutorial queremos aprender a detectar
        un número en la pantalla, así que selecciona Condición de Número</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_6">Una Condición de Número está definida por el número a detectar
        y una comparación a aplicarle.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_6">En este tutorial, solo compararemos
        el número detectado con un valor estático, pero es posible compararlo con el valor de un contador. Consulta los
        tutoriales específicos de contadores si necesitas información sobre esta función.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_7">Queremos detectar si el valor mostrado supera 9000.
        Por lo tanto, primero haz clic en el operador para cambiar el operador de comparación.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_8">Selecciona el operador <![CDATA[>]]>.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_9">Ahora debes introducir el valor con el que comparar.
        Simplemente escribe \"9000\" en el campo de valor para pasar al siguiente paso del tutorial.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_10">Ahora necesitamos indicarle a Klick\'r dónde buscar el
        número.\n\nHaz clic en el selector de área de detección para definirlo</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_11">Posiciona y redimensiona el rectángulo de detección para que cubra el
        número mostrado. Puedes iniciar el juego para ver dónde aparece. Una vez que el área sea correcta, pulsa el botón
        de validación para guardarlo.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_11">Intenta usar el recuadro más pequeño posible
        manteniendo un margen alrededor del número a detectar.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_12">¡Tu Condición ya está configurada!\n\nHay varios
        ajustes que se pueden hacer, pero la configuración predeterminada es adecuada para nuestro caso básico.\n\nHaz clic en el botón
        guardar para registrarla y volver a la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_13">Cierra la lista de Condiciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_14">Con esta Condición, el escenario sabe cuándo activar las Acciones.\n\n
        Ahora necesitas definir qué Acciones activar, por lo que para este juego, un clic en el botón.\n\nHaz clic en el
        campo Acciones para mostrar la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_15">Una Acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las Condiciones de su Evento.\n\n
        Puede ser un clic, un deslizamiento, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un
        cambio en la ejecución del Escenario, y se pueden definir varias Acciones para el mismo Evento.\n\nHaz clic en el botón de crear
        Acción para crear tu primera Acción.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_16">Primero, necesitamos elegir un tipo para tu Acción.\n\nPara este juego, simplemente
        necesitamos hacer clic en el botón, así que elige Clic para crear una nueva Acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_17">Una Acción de clic está definida por una posición y una duración de presión.\n\nComo
        queremos hacer clic lo más rápido posible, podemos mantener la duración de presión predeterminada de 1ms, que es el valor
        más bajo posible. Por lo tanto, solo necesitamos definir una posición.\n\nHaz clic en el botón selector de posición para seleccionar la posición
        de la Acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_18">Debes seleccionar la posición exacta a pulsar, por lo que necesitas reiniciar
        el juego para mostrar el botón y luego seleccionar su posición.\n\nUna vez que la posición sea correcta,
        haz clic en el botón de validación para guardarla.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_18">No puedes interactuar con el juego mientras el selector de posición esté
        visible, pero puedes usar este botón para mostrarlo y ocultarlo, permitiéndote eliminar esa restricción cuando quieras.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_19">¡El clic ahora está correctamente configurado!\n\nHaz clic en el botón guardar para
        registrarlo y volver a la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_20">Cierra la lista de Acciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_21">Tu Evento ahora tiene una Condición y una Acción, lo que significa que sabe qué
        ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón guardar para registrarlo y volver al diálogo del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_22">El único requisito para un Escenario es tener al menos un Evento.\n
        Como nuestro Evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaz clic en el botón
        guardar para guardar el Escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_23">Como puedes ver, el botón de reproducción ya está disponible, lo que significa que
        tu Escenario es válido y puede usarse para la detección.\n\nHaz clic en él para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_24">¿Está funcionando pero no ocurre nada?\n\nEso es normal, solo hará clic
        cuando el botón muestre un número superior a 9000, ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en ejecución, pulsa el botón iniciar juego
        ¡y observa cómo Klick\'r lo gana por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_25">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo detectar un número mostrado en la
        pantalla.\nEcha un vistazo a los otros tutoriales para descubrir más casos de uso.</string>

</resources>
