<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_category_root_name">Tutoriales</string>
    <string name="tutorial_category_root_desc_long">La automatización de Klick\'r se basa en lo que se muestra en tu
        pantalla, lo que es bastante diferente de un autoclicker convencional basado en tiempo. Aprende aquí cómo
        usarlo.</string>

    <string name="tutorial_category_basics_name">Conceptos básicos de un Escenario</string>
    <string name="tutorial_category_basics_desc_short">Aprende a usar cada elemento de un Escenario</string>
    <string name="tutorial_category_basics_desc_long">Un Escenario es el elemento raíz de tu script de automatización.
        Contiene una lista de Eventos de pantalla y una lista de Eventos de activación. Un Evento es una lista de
        Condiciones que deben cumplirse para ejecutar una lista de Acciones.\n\n Aprende aquí a usar cada elemento de
        un Escenario.</string>

    <string name="tutorial_category_screen_condition_name">Condiciones de pantalla</string>
    <string name="tutorial_category_screen_condition_desc_short">Verifica lo que se muestra en tu pantalla</string>
    <string name="tutorial_category_screen_condition_desc_long">Una Condición de pantalla es la parte «cuándo» de tu
        Evento de pantalla: cuando se cumplen las Condiciones de pantalla de un Evento, se ejecutan sus Acciones. Para
        que se cumpla una Condición de pantalla, el contenido de la pantalla debe coincidir con un color, imagen, texto
        o número.\n\n Aprende aquí a usarlas con casos de uso interactivos simples.</string>

    <string name="tutorial_category_color_condition_name">Condiciones de color</string>
    <string name="tutorial_category_color_condition_desc_short">Verifica si se muestra un color específico</string>
    <string name="tutorial_category_color_condition_desc_long">Una Condición de color comprueba el color de un píxel
        específico en tu pantalla y lo compara con un color objetivo. Es el tipo de condición más ligero, sin
        procesamiento de imagen.\n\n Aprende aquí a usarla para reaccionar a cambios de color en tu pantalla.</string>

    <string name="tutorial_category_image_condition_name">Condiciones de imagen</string>
    <string name="tutorial_category_image_condition_desc_short">Verifica si se muestra una imagen específica</string>
    <string name="tutorial_category_image_condition_desc_long">Una Condición de imagen captura una captura de pantalla
        de una parte de tu pantalla y la busca posteriormente, ya sea en una posición exacta, en cualquier lugar de la
        pantalla o dentro de un área definida. Un umbral controla qué tan estricta debe ser la coincidencia.\n\n
        Aprende aquí a usarla para reaccionar a imágenes que aparecen en tu pantalla.</string>

    <string name="tutorial_category_number_condition_name">Condiciones numéricas</string>
    <string name="tutorial_category_number_condition_desc_short">Verifica si se muestra un número específico</string>
    <string name="tutorial_category_number_condition_desc_long">Una Condición numérica lee un número mostrado en un área
        definida de tu pantalla y lo compara con un valor fijo o un Contador mediante operadores como igual, mayor o
        menor.\n\n Aprende aquí a usarla para reaccionar a valores numéricos en tu pantalla.</string>

    <string name="tutorial_category_text_condition_name">Condiciones de texto</string>
    <string name="tutorial_category_text_condition_desc_short">Verifica si se muestra texto específico</string>
    <string name="tutorial_category_text_condition_desc_long">Una Condición de texto lee el texto mostrado en un área
        definida de tu pantalla y comprueba si coincide con un valor dado.\n\n Aprende aquí a usarla para reaccionar
        a texto que aparece en tu pantalla.</string>

    <string name="tutorial_category_counters_name">Contadores</string>
    <string name="tutorial_category_counters_desc_short">Rastrea y usa valores numéricos en tu Escenario</string>
    <string name="tutorial_category_counters_desc_long">Un Contador es una variable numérica con nombre vinculada a tu
        Escenario. Comienza en un valor predeterminado y puede ser leído por Condiciones o Acciones, y modificado por
        la Acción Cambiar Contador.\n\n Aprende aquí a usar los Contadores para crear scripts de automatización más
        inteligentes.</string>

    <string name="tutorial_category_combine_conditions_name">Combinar condiciones</string>
    <string name="tutorial_category_combine_conditions_desc_short">Activa eventos usando varias condiciones juntas</string>
    <string name="tutorial_category_combine_conditions_desc_long">Cada Evento tiene un operador de condición: Y
        requiere que se cumplan todas las condiciones, mientras que O requiere al menos una. Combinar tipos de
        condiciones y operadores te permite gestionar escenarios complejos.\n\n Aprende aquí a combinar condiciones de
        forma efectiva.</string>

    <string name="tutorial_category_event_state_name">Estado del evento</string>
    <string name="tutorial_category_event_state_desc_short">Activa o desactiva Eventos dinámicamente</string>
    <string name="tutorial_category_event_state_desc_long">Los Eventos pueden activarse o desactivarse en tiempo de
        ejecución mediante la Acción ToggleEvent. Esto permite crear flujos de automatización de varios pasos donde
        ciertos eventos solo están activos bajo condiciones específicas.\n\n Aprende aquí a controlar el estado de los
        Eventos para crear Escenarios avanzados.</string>

    <string name="tutorial_category_trigger_condition_name">Condiciones de activación</string>
    <string name="tutorial_category_trigger_condition_desc_short">Verifica el estado del Escenario</string>
    <string name="tutorial_category_trigger_condition_desc_long">Una Condición de activación es la parte «cuándo» de un
        Evento de activación: se dispara basándose en señales no visuales como un temporizador que expira, un Contador
        que alcanza un valor, o la recepción de un broadcast de Android.\n\n Aprende aquí a usarlas para crear flujos
        de automatización basados en tiempo o en estado.</string>

    <string name="tutorial_category_action_name">Acciones</string>
    <string name="tutorial_category_action_desc_short">Ejecuta algo una vez que se cumplan tus condiciones</string>
    <string name="tutorial_category_action_desc_long">Una Acción se ejecuta cuando se cumplen las Condiciones de un
        Evento. Las Acciones van desde gestos (Click, Swipe) hasta control de flujo (ToggleEvent, ChangeCounter, Pause)
        e interacciones del sistema (Intent, Notification, SystemAction, SetText).\n\n Aprende aquí a usar cada tipo de
        Acción para crear tus scripts de automatización.</string>
</resources>
