<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Presionar un objetivo móvil</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Cambia tu evento para hacer clic en un objetivo móvil que se mueve aleatoriamente</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Haz clic en el botón azul en movimiento lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Vamos a complicar un poco el juego. Ahora, el objetivo se mueve aleatoriamente.\n\n
        Primero, inicia el juego y verifica si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos Smart
        AutoClicker.\n\nTu escenario del tutorial anterior se ha mantenido y se carga para este tutorial, pero necesitaremos cambiar
        algunos parámetros para ganar este nuevo juego.\n\nHaz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a actualizar
        tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Todavía queremos hacer clic en el personaje azul, lo que significa que todavía solo
        necesitamos una condición y una acción, por lo que solo un evento.\n\nComo el caso de uso es bastante similar al juego anterior,
        mantendremos nuestro evento y simplemente lo actualizaremos.\n\nHaz clic en el evento que creaste previamente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">En primer lugar, actualizaremos la condición que detecta el personaje azul.\n\n
        Haz clic en la pestaña de Condiciones para mostrar la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Como en el tutorial anterior, necesitamos detectar el personaje azul, pero ahora
        se está moviendo.\n\nNuestra condición anterior ya está detectando al personaje azul, pero solo en una posición. Por lo tanto,
        no necesitas tomar una nueva captura de pantalla, ya que tu condición anterior ya la tiene, solo necesitamos cambiar sus parámetros.\n\n
        Haz clic en tu condición para comenzar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Actualmente, el tipo de detección de la condición está configurado en "Exacto", lo que
        significa que solo se verificará en su posición de captura.\n\nPara ganar este juego, necesitamos verificar la misma condición,
        pero en toda la pantalla.\n\nHaz clic en el menú desplegable del tipo de detección para ver todos los tipos de detección disponibles.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">La detección en toda la pantalla lleva más tiempo que la exacta
        posición, tenga esto en cuenta cuando el tiempo de ejecución de su escenario sea importante.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">Selecciona el tipo "Toda la pantalla" para detectar al personaje azul en cualquier
        parte de la pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">¡Eso es todo! Solo necesitábamos cambiar el tipo de detección para que tu condición
        se adapte a nuestras necesidades.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Tu imagen de condición ahora está actualizada.\n\nEn este estado, el escenario
        ejecutará un clic cada vez que el personaje azul esté visible en cualquier parte de la pantalla, pero este clic será en la misma
        posición, la seleccionada durante el tutorial anterior. Por lo tanto, necesitamos actualizar nuestra acción.\n\nHaz clic en la
        pestaña de Acciones para mostrar la lista de acciones de nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Todavía queremos realizar un solo clic, pero esta vez queremos hacer clic en la condición
        y no en una posición fija.\n\nComo sigue siendo un solo clic, solo necesitamos una acción, así que editemos tu clic anterior.\n\n
        Haz clic en tu acción para comenzar a editarla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Actualmente, la acción de clic "Hacer clic en" está configurada en "Posición seleccionada",
        lo que significa que debes establecer manualmente la posición en la que se hará clic. Veamos qué otras opciones están disponibles.\n\n
        Haz clic en el menú desplegable "Hacer clic en" para ver todas las opciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">La otra opción es "Condición", lo que significa que la acción hará clic en las coordenadas
        de una condición detectada.\n\nEsto es exactamente lo que necesitamos para ganar el juego. Cada vez que se detecte el personaje azul,
        esta acción hará clic en él.\n\nSelecciona esta opción para usarla en tu acción.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Haz clic en la opción del selector de condición para seleccionar qué condición detectada
        se hará clic.\nNecesitamos especificarlo porque podemos tener múltiples condiciones en nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Para nuestro caso de uso es fácil, solo tenemos una condición, el personaje azul.\n\n
        Selecciónala para hacer clic en esta condición cuando se detecte en tu pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">¡Eso es todo! Tu acción de clic está configurada correctamente para ganar el juego.\n\n
        Haz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Has actualizado la condición y tu acción, no hay nada más que hacer.\n\n
        Haz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Un último guardado para registrar tus nuevos cambios en la base de datos y cerrar
        los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Tu escenario está configurado para ganar este nuevo tutorial.\n\nInicia la
        detección con el botón de reproducción del menú flotante y luego inicia el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo rastrear un objetivo único, ya sea en movimiento o quieto,
        ¡pero aún hay mucho más por aprender!</string>
</resources>
