<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_slideshow_button_next">Siguiente</string>
    <string name="tutorial_slideshow_button_close">Cerrar</string>


    <!-- Image Condition Capture slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_title">Captura de imagen</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_desc">Consejos sobre la captura de imágenes óptima</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_1_text">Al capturar para una condición de imagen,
        debes evitar partes cambiantes como el fondo. La captura debe parecerse lo más posible a lo que
        se mostrará durante la detección.\n\nIntenta siempre capturar lo más cerca posible del objetivo que quieres comparar
        manteniendo suficientes detalles para la detección.\n\nNota: Puedes pellizcar para hacer zoom en la captura y controlar con más
        precisión el área.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_2_text">Ten cuidado con las imágenes que contienen áreas transparentes.
        Si el fondo detrás de la superficie transparente cambia, el algoritmo de detección detectará los cambios
        en color o forma y no lo considerará como detectado. \n\nIntenta evitar partes transparentes en tu condición
        manteniendo suficientes detalles estáticos para la detección. También puedes cambiar la tolerancia de detección para
        compensar los posibles cambios en pequeñas áreas transparentes. \n\nSi hay un texto dentro del objetivo que
        quieres comparar, puede que quieras considerar usar una Condición de Texto, ya que son menos afectadas por los cambios
        de ruido de fondo.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_3_text">La detección de imágenes es más precisa cuando se aplica
        a cosas a detectar que tienen muchos bordes. También es más rápida si la imagen es más pequeña, pero perderá
        confianza si la imagen es demasiado pequeña y carece de detalles. Intenta tener eso en cuenta al crear nuevas condiciones
        de imagen.\n\nSi intentas detectar cosas muy pequeñas, puede que quieras usar una o varias Condiciones de Color
        en su lugar, son más fiables para esos casos y mucho más rápidas.</string>


    <!-- Image Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_title">Área de detección</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_desc">Aprende sobre el impacto en el rendimiento de tu escenario</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_1_text">Al crear una Condición de Imagen, puedes definir
        dónde ocurrirá la detección en la pantalla cambiando el tipo de detección.\n\nPor defecto, una nueva Condición de Imagen
        siempre detectará en el mismo lugar que la captura. Esta es la forma más rápida de detectar una imagen.
        \n\nSi la imagen que necesitas detectar puede mostrarse en varios lugares, entonces necesitas usar una de las otras
        opciones.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_2_text">Al seleccionar \"En área\", el campo de selección de área
        se habilitará; permitiéndote definir un área de detección.\n\nPor defecto, el área será la misma que el área de captura
        pero puedes moverla y expandirla. Cuanto mayor sea el área, más lenta será la detección, así que intenta incluir solo
        las partes interesantes de la pantalla.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_3_text">La última opción, \"Pantalla completa\" cambiará el
        área de detección a toda la pantalla. \n\nEste es con diferencia el tipo de detección más lento y deberías usarlo solo
        como último recurso.</string>


    <!-- Text Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_title">Área de detección de texto</string>
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_desc">Consejos sobre la detección óptima de texto</string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_1_text">Al detectar un texto en la pantalla, necesitas
        definir un área de detección que se escaneará en busca de texto durante la detección. \n\nAl detectar texto estático,
        quieres que el área esté cerca del texto manteniendo un pequeño margen alrededor. El texto no debe tocar los
        bordes del área o la confianza de detección caerá significativamente. \n\nNota: para texto muy pequeño,
        puede que necesites aumentar la calidad de detección de tu escenario, ya que una mayor resolución ayudará a la detección
        de estos. </string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_2_text">Al detectar un texto que puede aparecer en múltiples
        posiciones, usa el área de detección más pequeña posible. Cuanto mayor sea el área de detección, más lenta será la detección.
        \n\nSi las diferentes posiciones son conocidas y no aleatorias, puede ser más rápido usar condiciones de texto separadas
        para cada posición que una con un área muy grande. Puedes probar tus tiempos usando el informe de depuración
        si estás interesado en la optimización profunda de los tiempos de tu escenario.</string>


    <!-- Number Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_title">Área de detección de números</string>
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_desc">Consejos sobre la detección óptima de números</string>

    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_step_1_text">Los consejos aquí son los mismos que para la Condición de Texto:
        al detectar un número en la pantalla, necesitas definir un área de detección que se escaneará en busca de números
        durante la detección. \n\nAl detectar un número estático, quieres que el área esté cerca del número manteniendo un
        pequeño margen alrededor. El número no debe tocar los bordes del área o la confianza de detección caerá
        significativamente. \n\nNota: para números muy pequeños, puede que necesites aumentar la calidad de detección
        de tu escenario, ya que una mayor resolución ayudará a la detección de esos. </string>

    <!--Screen Condition type selection -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_title">Tipos de condición de pantalla</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_desc">Aprende cuál usar dependiendo de tu caso de uso</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_1_text">La condición de color es la forma más rápida de detectar
        con Klick\'r. Simplemente verifica el color de un píxel en tu pantalla. \n\nEsta condición es conveniente cuando
        intentas detectar elementos de interfaz de usuario simples como el color de un botón o la finalización de una barra de
        progreso, o cambios pequeños.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_2_text">La condición de imagen es más lenta que una condición de color,
        pero permite más flexibilidad para la detección de contenido en pantalla. El tiempo de ejecución es bastante bajo cuando se detecta
        en un área pequeña, pero puede aumentar considerablemente cuando el área es mayor. \n\nEsta condición es conveniente cuando
        intentas detectar formas y colores claros, como el contenido de una tarjeta o un icono.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_3_text">Las condiciones de texto y las condiciones de número utilizan
        el mismo proceso de detección. \n\nLa detección de texto es el tipo de detección más lento, pero a diferencia de la detección
        de imagen, no es sensible a la transparencia y permite más precisión en escenas de detección complejas. El tiempo de ejecución
        aumenta con el tamaño del área de detección y también depende del alfabeto seleccionado. \n\nEsta condición es conveniente cuando
        intentas detectar un texto o un número independientemente de cómo se muestre.</string>

    <!-- Detection confidence slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_title">Confianza de detección</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_desc">Consejos sobre la confianza de detección</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_1_text">Klick\'r realiza mucho preprocesamiento antes de
        buscar tu condición de pantalla para acelerar el proceso y reducir el impacto en la batería. Esto genera
        incertidumbres y aproximaciones en los resultados que se expresan como la puntuación de confianza. \n\nPara asegurarte de que
        tus condiciones funcionan como se espera, puedes probarlas individualmente presionando el botón de flecha de reproducción
        mientras te enfocas en una condición de la lista de condiciones de pantalla.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_2_text">Al probar una condición de pantalla, se mostrará
        la puntuación de confianza de detección y puedes modificar la diferencia tolerada directamente aquí, lo que te permite
        eliminar falsos positivos o ser más flexible con los resultados permitidos.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_3_text">Los resultados de detección también se ven afectados por la
        resolución de detección. Disponible en el diálogo de Escenario, te permite cambiar cuánto Klick\'r reduce la escala del contenido
        de tu pantalla antes de procesarlo. \n\nEsto puede impactar la puntuación de confianza de todas tus condiciones de pantalla,
        con mayor resolución significando mejor detección, pero también mayor tiempo de ejecución.</string>


</resources>
