<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_text_conditions_still_text">Detectar un texto en la pantalla</string>
    <string name="item_desc_tutorial_text_conditions_still_text">Aprende a detectar un texto específico en la pantalla y a hacer clic cuando aparece</string>
    <string name="message_game_tutorial_text_conditions_still_text">Haz clic en el botón cuando muestre \"Hello\", lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_1">¡Bienvenido al tutorial de condiciones de texto!\n\nAquí intentarás
        batir el récord de puntuación de un juego con la ayuda de Klick\'r.\n\nPuedes probarlo primero pulsando Iniciar juego,
        o pasar directamente a la configuración del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_2">Al igual que con cualquier otra Condición de pantalla, primero debemos
        crear un Evento de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_3">Ahora, pulsa en el campo Condiciones para abrir la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_4">Necesitamos crear la Condición. Pulsa en Crear.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_5">En este tutorial, queremos aprender a detectar
        un texto en la pantalla, así que selecciona Condición de texto.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_6">Una Condición de texto se define por el texto a detectar y el
        área de la pantalla en la que buscarlo.\n\nComo queremos hacer clic en el botón del juego cuando muestre \"Hello\", escribe Hello
        en el campo de texto a detectar.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_6">El campo Alfabeto define el sistema de escritura del
        texto a detectar. \"Hello\" usa el alfabeto latino, por lo que puedes mantener el valor predeterminado, pero no olvides
        cambiarlo al detectar textos no latinos.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_7">Ahora necesitamos indicarle a Klick\'r dónde buscar el
        texto.\n\nPulsa el selector de área de detección para definirla.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_8">Posiciona y redimensiona el rectángulo de detección para que cubra el
        botón del juego, ya que allí es donde se mostrará \"Hello\". Una vez que el área sea correcta, pulsa el botón de validar para guardarla.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_8">Intenta usar la caja más pequeña posible
        manteniendo un margen alrededor del texto a detectar.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_9">¡Tu Condición ya está configurada!\n\nPueden hacerse varios
        ajustes, pero la configuración predeterminada es adecuada para nuestro caso de uso básico.\n\nPulsa el botón
        Guardar para registrarla y volver a la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_10">Cierra la lista de Condiciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_11">Con esta Condición, el escenario sabe cuándo activar las Acciones.\n\n
        Ahora necesitas definir qué Acciones activar; para este juego, un clic en el botón.\n\nPulsa en el campo
        Acciones para mostrar la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_12">Una Acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las Condiciones
        de su Evento.\n\nPuede ser un clic, un swipe, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un cambio
        en la ejecución del Escenario. Se pueden definir varias Acciones para el mismo Evento.\n\nPulsa el botón Crear Acción
        para crear tu primera Acción.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_13">Primero, debemos elegir un tipo para tu Acción.\n\nPara este juego,
        simplemente necesitamos hacer clic en el botón, así que elige Clic para crear una nueva Acción de Clic.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_14">Una Acción de Clic se define por una posición y una duración de pulsación.\n\n
        Como queremos hacer clic lo más rápido posible, podemos mantener la duración de pulsación predeterminada de 1ms, que es
        el valor mínimo. Así que solo necesitamos definir una posición.\n\nPulsa el botón selector de posición para seleccionar
        la posición de la Acción de Clic.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_15">Debes seleccionar la posición exacta donde hacer clic, así que inicia
        el juego de nuevo para mostrar el botón y luego selecciona su posición.\n\nUna vez que la posición sea correcta,
        pulsa el botón de validar para guardarla.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_secondary_15">No puedes interactuar con el juego mientras el selector de posición
        está visible, pero puedes usar este botón para mostrarlo u ocultarlo, permitiéndote eliminar esa restricción cuando quieras.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_16">¡El clic ya está correctamente configurado!\n\nPulsa el botón Guardar
        para registrarlo y volver a la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_17">Cierra la lista de Acciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_18">Tu Evento ahora tiene una Condición y una Acción, lo que significa que
        sabe qué ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nPulsa el botón Guardar para registrarlo y volver al diálogo del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_19">El único requisito para un Escenario es tener al menos un Evento.\n
        Como nuestro Evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nPulsa el botón Guardar para guardar el
        Escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_20">Como puedes ver, el botón de reproducción ya está disponible, lo que
        significa que tu Escenario es válido y puede usarse para la detección.\n\nPúlsalo para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_21">¿Está funcionando pero no pasa nada?\n\nEs normal, solo hará clic cuando
        el botón muestre \"Hello\", ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en ejecución, pulsa el botón Iniciar juego
        y observa cómo Klick\'r lo vence por ti.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_still_text_step_22">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo detectar un texto en la pantalla.\nEcha un vistazo a los otros tutoriales para descubrir más casos de uso.</string>
</resources>
