<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">Temporizador alcanzado</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">Aprende a activar una acción en un ciclo dado.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">Haz clic en el botón cada segundo durante 5 segundos. ¡Intenta ser constante para obtener una puntuación más alta!</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">¡Bienvenido al tutorial de la condición Temporizador alcanzado!
        \n\nAquí, intentarás activar una acción en un ciclo dado. Puedes intentar ganar el juego primero, o saltar
        directamente a la configuración del escenario para empezar a automatizarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">Los Eventos de disparo están en una lista separada de los
        Eventos de pantalla, haz clic en el icono de Evento de disparo para abrirla.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">Ahora, haz clic en crear para crear un nuevo Evento de disparo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">Como puedes ver, la estructura del Evento de disparo es
        prácticamente la misma que la del Evento de pantalla. Primero debemos declarar cuándo queremos ejecutar nuestras acciones.
        \n\nHaz clic en el campo Condiciones de disparo para abrir la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">Por ahora, la lista está vacía. Haz clic en el botón crear
        para crear una nueva Condición de disparo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">Para ganar el juego, necesitamos hacer clic en un momento dado,
        así que selecciona el tipo de condición Temporizador alcanzado.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">La condición de temporizador alcanzado se considera cumplida
        después de un período de tiempo determinado. Queremos hacer clic cada segundo, así que usemos 1000 ms.
        \n\nEl tutorial continuará una vez que introduzcas 1000 en el cuadro «Después».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">De forma predeterminada, las condiciones Temporizador alcanzado
        se activan solo una vez, pero aquí queremos hacer clic cada segundo, no solo un segundo después del inicio.
        \n\nHaz clic en la casilla de verificación para reiniciar el temporizador de condición una vez que se haya alcanzado.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">Nuestra condición ahora está configurada para cumplirse cada
        segundo. Ten en cuenta que los demás elementos de tu escenario aún deberán procesarse, por lo que un escenario con muchos
        Eventos habilitados puede retrasar esta condición.
        \n\nHaz clic en guardar para cerrar el diálogo y volver a la lista de Condiciones de disparo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">Eso es todo lo que necesitamos en cuanto a condiciones. Cierra
        el diálogo para volver a la configuración del Evento de disparo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">Ahora el evento sabe cuándo activar sus acciones, pero aún
        necesitamos definir qué activar. Haz clic en el campo Acción para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">Cuando la condición se cumpla (es decir, cada segundo),
        necesitamos hacer clic en el botón del juego. Simplemente crea una nueva acción Clic y establece su posición en el
        botón del juego. \n\nEl tutorial continuará una vez que regreses a la lista de eventos con tu evento creado.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">Nuestro Evento de disparo sabe cuándo actuar y qué hacer,
        ahora podemos guardar nuestro escenario e intentar ganar el juego.
        \n\nEl tutorial continuará una vez que guardes el escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">¡Ahora reinicia el juego, inicia tu escenario y observa
        cómo Klick\'r gana el juego por ti!</string>
</resources>
