<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Combinar múltiples condiciones</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Crea y combina múltiples condiciones para tu evento</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Haz clic en el botón azul solo cuando el botón rojo sea visible</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_1">Cambiemos las reglas del juego nuevamente. El objetivo azul ha dejado de moverse,
        pero ahora solo debe hacer clic cuando el objetivo rojo sea visible.\n\nPrimero, inicia el juego y verifica si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_3">Una vez más, parece imposible ganar manualmente, así que usemos Smart
        AutoClicker.\n\nTu escenario del tutorial anterior se ha mantenido y se carga para este tutorial, pero necesitaremos cambiar
        algunos parámetros para ganar este nuevo juego.\n\nHaz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a actualizar
        tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_4">Todavía queremos hacer clic en el objetivo azul, pero solo cuando el rojo esté
        visible.\nAsí que necesitamos agregar una condición para este objetivo rojo en nuestro evento.\n\nHaz clic en el evento que creaste
        previamente para editarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_5">Combinaremos varias condiciones, así que necesitamos verificar el operador de condición
        para este evento.\n\nEl operador de condición indica cómo se interpretarán juntas varias condiciones.\n
        \'Uno\' significa que solo una de las condiciones de este evento debe cumplirse para ejecutar las acciones.\n\n
        \'Todos\' significa que todas las condiciones de este evento deben cumplirse para ejecutar las acciones.\n\n
        Como queremos detectar si dos cosas se muestran juntas, usaremos \'Todos\'.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_6">Ahora necesitamos actualizar nuestras condiciones.\n\nHaz clic en el campo \"Condiciones\" para mostrar
        la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_7">La condición anterior de detectar el objetivo azul sigue siendo correcta, pero necesitamos
        una nueva para el objetivo rojo.\n\nHaz clic en el botón de crear condición para crear una nueva condición para él.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_8">Al igual que con el objetivo azul, inicia el juego para mostrar el objetivo rojo.
        Una vez que sea visible, ¡toma una captura de pantalla!</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_secondary_8">Utiliza el botón de captura en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_9">¿Tu captura de pantalla contiene el objetivo rojo? Puedes recortarla para obtener solo la
        parte interesante para la detección, el objetivo rojo.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_secondary_9">Si tu captura de pantalla no contiene el objetivo rojo, puedes
        pulsar este botón para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_10">¡Tu imagen de condición ya está registrada!\n\nComo el objetivo rojo no se mueve, podemos
        mantener la configuración predeterminada.\nHaz clic en el botón de guardar para registrarla y volver a la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_11">Cierra la lista de condiciones para volver a la configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_12">Ahora tenemos dos condiciones, una para cada objetivo, y las acciones se ejecutarán
        solo si ambas se detectan.\n\nHaz clic en el campo \"Acciones\" para mostrar la lista de acciones de nuestro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_13">La acción ya está configurada para hacer clic en el personaje azul, y solo se ejecutará
        cuando los personajes azul y rojo sean visibles juntos.\n\nEste es exactamente el comportamiento que necesitamos para ganar el
        juego, así que no hace falta editar nuestra acción de clic.\n\nCierra la lista de acciones para volver a la configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_14">Haz clic en el botón de guardar para guardar tu evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_15">Todos los cambios deben guardarse en tu escenario para registrarse.\n\nHaz clic
        en el botón de guardar para guardar tus cambios.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_16">¡Estamos listos para ganar este juego!\n\nHaz clic en el botón de inicio para iniciar la
        detección y luego inicia el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_17">¡Felicitaciones!\n\nAhora sabes cómo combinar varias condiciones para un evento.
        ¡pero hay mucho más que aprender!</string>
</resources>
