<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_still_target">Presionar un objetivo fijo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_still_target">Aprende cómo crear tu primer evento para hacer clic en un objetivo fijo</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_still_target">Haz clic en el botón azul lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_1">¡Bienvenido a tu primer tutorial!\n\nAquí, intentarás superar la puntuación más alta
        de un juego con la ayuda de Smart AutoClicker.\n\nPrimero, inicia el juego y trata de ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_3">¿Difícil, verdad?\n¡Vamos a usar Smart AutoClicker para superarlo!\n\n
        Haz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a editar tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_4">Un escenario es la estructura principal de la automatización de Smart AutoClicker.\n\n
        Contiene la configuración general de detección y una lista de eventos que describen lo que se ejecutará al ejecutar
        tu escenario. \n\nHaz clic en el botón de crear evento para crear tu primer evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_5">Un evento describe qué acciones (clic, deslizamiento…) ejecutar cuando se cumplen
        ciertas condiciones.\n\nDebes crear al menos una condición y una acción para crear un evento válido y usarlo en tu escenario.\n\n
        Haz clic en la pestaña de Condiciones para mostrar la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_6">Una condición es una parte de una captura de pantalla que se comparará con cada fotograma
        de la pantalla de tu dispositivo.\n\nPara ganar el juego, queremos hacer clic en el personaje azul cuando esté visible, por lo
        que necesitamos una condición que se cumpla cuando el personaje se muestre en la pantalla de tu dispositivo.\n\nHaz clic en el
        botón de crear condición para crear tu primera condición.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_8">El primer paso para crear una condición es tomar una captura de pantalla para ella.\n\n
        Como queremos hacer clic cuando el personaje azul esté visible, la captura de pantalla debe contenerlo. Inicia el juego de nuevo
        para mostrarlo y luego toma la captura de pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_8">Utiliza el botón de captura en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_9">Una vez que se ha tomado la captura de pantalla, puedes recortarla para obtener solo la parte
        que es interesante para la detección.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_9">Si tu captura de pantalla no contiene al personaje azul, puedes presionar este botón
        para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_10">Para este juego, la parte interesante es el personaje azul, así que recorta tu captura de pantalla
        para obtener solo eso.\n\nPuedes hacer zoom en la captura de pantalla para obtener una mejor precisión en el selector de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_10">Asegúrate de que el personaje esté completo en el selector y trata de recortarlo lo más cerca posible
        para facilitar la detección de la imagen.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_11">¡Tu imagen de condición está registrada ahora!\n\nHay varios ajustes que se pueden hacer,
        pero la configuración predeterminada se adapta a nuestro caso de uso básico. Como nuestro objetivo no se mueve, solo se detectará en
        la posición de captura, que es más rápido que detectar en toda la pantalla.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo
        y volver al diálogo de configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_12">Con esta condición, el escenario sabe cuándo desencadenar las acciones.\n\n
        Ahora debes definir qué acciones desencadenar, así que para este juego, un clic en el personaje azul.\n\nHaz clic en la pestaña
        de Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_13">Una acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las condiciones de su evento.\n\n
        Puede ser un clic, un deslizamiento, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un cambio en la ejecución del
        escenario, y se pueden definir múltiples acciones para el mismo evento.\n\nHaz clic en el botón de crear acción para crear tu
        primera acción.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_14">En primer lugar, debemos elegir un tipo para tu acción.\n\nPara este juego, simplemente
        necesitamos hacer clic en el personaje azul, así que elige "Clic" para crear una nueva acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_15">Una acción de clic está definida por una posición y una duración de presión.\n\n
        Como queremos hacer clic lo más rápido posible, podemos mantener la duración predeterminada de presión de 1 ms, que es el valor más
        bajo posible. Así que solo necesitamos definir una posición.\n\nHaz clic en el botón de selección de posición para seleccionar
        la posición de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_16">Necesitas seleccionar la posición exacta en la que se hará clic, así que debes iniciar
        el juego de nuevo para mostrar el personaje azul y luego seleccionar su posición.\n\nUna vez que la posición sea correcta,
        haz clic en el botón de validar para guardarla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_17">¡El clic está configurado correctamente ahora!\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo
        y volver al diálogo de configuración del evento.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_17">No puedes interactuar con el juego mientras el selector de posición esté
        visible, pero puede usar este botón para mostrarlo y ocultarlo, lo que le permitirá eliminar esa restricción a voluntad.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_18">Tu evento ahora tiene una condición y una acción, lo que significa que sabe qué ejecutar
        y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_19">El único requisito para un escenario es tener al menos un evento.\n
        Como nuestro evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaz clic en el botón de guardar para guardar el
        escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_20">Como puedes ver, el botón de reproducción ahora está disponible, lo que significa que
        tu escenario es válido y se puede usar para la detección\n\nHaz clic en él para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_21">¡Está jugando pero no pasa nada?\n\n¡Eso es normal, solo hará clic cuando el personaje azul esté
        visible, ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en ejecución, presiona el botón de iniciar juego y observa cómo Smart AutoClicker lo
        hará por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_22">¡Felicidades!\n\nAhora conoces lo básico de Smart AutoClicker, pero no todos los casos de uso
        serán tan simples como este juego.\nEcha un vistazo al siguiente tutorial para aprender cómo rastrear un objetivo en movimiento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_23">¿Se está reproduciendo pero no pasa nada?\n\nEso es normal, solo hará clic
        cuando el carácter azul sea visible, ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en marcha, presiona el botón de iniciar juego.
        ¡Y simplemente mira cómo Klick\'r lo supera por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_24">¡Felicitaciones!\n\nAhora conoces los conceptos básicos de Klick\'r, pero no
        Todos los casos de uso serán tan simples como este juego.\nEcha un vistazo al siguiente tutorial para aprender cómo rastrear un movimiento.
        objetivo</string>
</resources>
