<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_text_conditions_moving_text">Detectar un texto en movimiento en la pantalla</string>
    <string name="item_desc_tutorial_text_conditions_moving_text">Aprende a crear un evento para hacer clic en un texto que se mueve aleatoriamente</string>
    <string name="message_game_tutorial_text_conditions_moving_text">Haz clic únicamente en el botón \"Hello\", lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_1">¡Bienvenido al tutorial de condición de texto en movimiento!\n\nAquí intentarás
        batir la puntuación máxima de un juego con la ayuda de Klick\'r.\n\nPrimero puedes probarlo presionando iniciar juego,
        o ir directamente a la configuración del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_2">Al igual que con cualquier otra Condición de pantalla, primero
        necesitamos crear un Evento de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_3">Ahora, haz clic en el campo Condiciones para abrir la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_4">Necesitamos crear la Condición. Haz clic en Crear.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_5">En este tutorial queremos aprender a detectar
        un texto en la pantalla, así que selecciona Condición de Texto</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_6">Una Condición de Texto está definida por el texto a detectar y el
        área de la pantalla donde buscarlo.\n\nComo queremos hacer clic en el botón del juego cuando muestra \"Hello\", escribe Hello
        en el campo de texto a detectar.</string>
    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_secondary_6">El campo Alfabeto define el sistema de escritura del
        texto a detectar. \"Hello\" usa el alfabeto latino, por lo que puedes mantener el valor predeterminado aquí, pero no olvides
        cambiarlo al detectar textos no latinos.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_7">Ahora necesitamos indicarle a Klick\'r dónde buscar el
        texto.\n\nHaz clic en el selector de área de detección para definirlo.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_8">Posiciona y redimensiona el rectángulo de detección para que
        cubra los cuatro botones, ya que \"Hello\" puede aparecer aleatoriamente en esos 4 lugares. Una vez que el área sea correcta, pulsa el botón de validación para guardarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_secondary_8">Como siempre, intenta usar el recuadro más pequeño posible
        manteniendo un margen alrededor del texto a detectar. Cuanto menor sea el área, más rápida será la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_9">¡Tu Condición ya está configurada!\n\nHay varios
        ajustes que se pueden hacer, pero la configuración predeterminada es adecuada para nuestro caso básico.\n\nHaz clic en el botón
        guardar para registrarla y volver a la lista de Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_10">Cierra la lista de Condiciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_11">Con esta Condición, el escenario sabe cuándo activar las Acciones.\n\n
        Ahora necesitas definir qué Acciones activar, por lo que para este juego, un clic en el botón \"Hello\".\n\nHaz clic en el
        campo Acciones para mostrar la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_12">Una Acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las Condiciones de su Evento.\n\n
        Puede ser un clic, un deslizamiento, una pausa, un Intent (una interacción con otra aplicación) o un
        cambio en la ejecución del Escenario, y se pueden definir varias Acciones para el mismo Evento.\n\nHaz clic en el botón de crear
        Acción para crear tu primera Acción.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_13">Primero, necesitamos elegir un tipo para tu Acción.\n\nPara este juego, simplemente
        necesitamos hacer clic en el botón, así que elige Clic para crear una nueva Acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_14">Como \"Hello\" está en movimiento, no podemos usar
        una posición fija. Cambia la configuración \"Hacer clic en\" a \"Condición\" para hacer clic en la Condición detectada.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_15">Haz clic en el selector de Condición para elegir en qué Condición detectada
        hacer clic.\n\nNecesitamos especificarlo porque un Evento puede tener varias Condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_16">Para nuestro caso de uso es fácil, solo tenemos una Condición, el texto \"Hello\".
        \n\nSelecciónala para hacer clic en esta Condición cuando se detecte en tu pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_17">¡Eso es todo!\nTu Acción de clic está ahora correctamente configurada para ganar el
        juego.\n\nHaz clic en el botón guardar para registrarla y volver a la lista de Acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_18">Cierra la lista de Acciones para volver a la configuración del Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_19">Tu Evento ahora tiene una Condición y una Acción, lo que significa que sabe qué
        ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón guardar para registrarlo y volver al diálogo del Escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_20">El único requisito para un Escenario es tener al menos un Evento.\n
        Como nuestro Evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaz clic en el botón
        guardar para guardar el Escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_21">Como puedes ver, el botón de reproducción ya está disponible, lo que significa que
        tu Escenario es válido y puede usarse para la detección.\n\nHaz clic en él para iniciar la detección.</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_22">¿Está funcionando pero no ocurre nada?\n\nEso es normal, solo hará clic
        cuando el botón muestre \"Hello\", ¿recuerdas? Mientras mantienes el escenario en ejecución, pulsa el botón iniciar juego
        ¡y observa cómo Klick\'r lo gana por ti!</string>

    <string name="message_tutorial_text_conditions_moving_text_step_23">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo detectar un texto en movimiento que se muestra en la
        pantalla.\nEcha un vistazo a los otros tutoriales para descubrir más casos de uso.</string>
</resources>
