<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Presionar un objetivo móvil</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Aprende a crear un evento para hacer clic en un objetivo que se mueve aleatoriamente</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Haz clic en el botón azul en movimiento lo más rápido posible</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">¡Bienvenido a tu segundo tutorial!\n\nEsta vez, el objetivo se mueve aleatoriamente
        por la pantalla.\n\nPrimero, inicia el juego y verifica si puedes ganar por ti mismo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">¿Difícil, verdad?\n¡Vamos a usar Klick\'r para superarlo!\n\n
        Haz clic en el icono de configuración del escenario para comenzar a editar tu nuevo escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Un escenario es la estructura principal de la automatización de Klick\'r.\n\n
        Contiene la configuración general de detección y una lista de eventos que describen lo que se ejecutará al ejecutar
        tu escenario.\n\nHaz clic en el botón de crear evento para crear tu primer evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Un evento describe qué acciones (clic, deslizamiento…) ejecutar cuando se cumplen
        ciertas condiciones.\n\nPara ganar este juego, necesitamos detectar el personaje azul mientras se mueve por la pantalla.
        \n\nHaz clic en el campo de Condiciones para mostrar la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Una Condición de imagen es una parte de una captura de pantalla que se comparará con cada fotograma
        de la pantalla de tu dispositivo.\n\nPara ganar el juego, queremos hacer clic en el personaje azul cuando esté visible, por lo
        que necesitamos una condición que se cumpla cuando el personaje se muestre en la pantalla de tu dispositivo.\n\nHaz clic en el
        botón de crear condición para crear tu primera condición.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">En este tutorial, queremos aprender a detectar una imagen en la pantalla,
        así que selecciona Condición de Imagen</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">El primer paso para crear una Condición de pantalla es tomar una captura de pantalla para ella.\n\n
        Como queremos hacer clic cuando el personaje azul esté visible, la captura de pantalla debe contenerlo. Inicia el juego de nuevo
        para mostrarlo y luego toma la captura de pantalla.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_8">Utiliza el botón de captura en el menú flotante para tomar la captura de pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Una vez que se ha tomado la captura de pantalla, puedes recortarla para obtener solo la parte
        que es interesante para la detección.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_9">Si tu captura de pantalla no contiene al personaje azul, puedes presionar este botón
        para tomar una nueva.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Para este juego, la parte interesante es el personaje azul, así que recorta tu captura de pantalla
        para obtener solo eso.\n\nPuedes hacer zoom en la captura de pantalla para obtener una mejor precisión en el selector de recorte.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_10">Asegúrate de que el personaje esté completo en el selector y trata de recortarlo lo más cerca posible
        para facilitar la detección de la imagen.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">¡Tu imagen de condición ya está capturada!\n\nPor defecto, el tipo de detección está configurado
        en "Exacto", lo que significa que Klick\'r solo lo buscará en la posición de captura. Como el personaje azul puede aparecer
        en cualquier lugar del área de juego, selecciona "En un área".</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_11">La tercera opción es "Pantalla completa". Cuanto mayor sea la zona de detección, más lenta
        será la detección. Ten esto en cuenta cuando el tiempo de ejecución de tu escenario sea importante.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Haz clic en el selector de área para cambiar el área de detección.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Redimensiona el rectángulo de detección al tamaño del área de juego, ya que los objetivos
        no aparecerán fuera de ella. Una vez que el tamaño sea correcto, pulsa el botón de validación para guardarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">¡Eso es todo!\nSolo necesitábamos definir el área de detección para que tu condición
        se adapte a nuestras necesidades.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarla y volver a la lista de condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Cierra la lista de condiciones para volver a la configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">¡Tu condición ya está configurada! Con ella, el escenario sabe cuándo el personaje azul
        es visible en cualquier lugar de la pantalla.\n\nSin embargo, como el personaje puede aparecer en cualquier lugar, no podemos
        usar una posición de clic fija — necesitamos hacer clic donde la condición sea detectada.\n\n
        Haz clic en el campo de Acciones para mostrar la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Una acción es algo que se ejecuta una vez que se cumplen las condiciones de su evento.\n\n
        Para este juego, necesitamos una Acción de clic que haga clic donde el personaje azul sea detectado.
        \n\nHaz clic en el botón de crear acción para crear una nueva acción.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Primero, debemos elegir un tipo para tu acción.\n\nPara este juego, necesitamos
        hacer clic en el personaje azul, así que elige Clic para crear una nueva Acción de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Una Acción de clic está definida por una posición y una duración de presión.\n\nComo el
        personaje azul se mueve, no podemos usar una posición fija. Cambia la configuración "Hacer clic en" a "Condición"
        para hacer clic donde se encuentre una condición detectada.\n\nSelecciónalo para usarlo en tu acción.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Haz clic en el selector de condición para elegir en qué condición detectada
        hacer clic.\n\nNecesitamos especificarlo porque un evento puede tener varias condiciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_21">Para nuestro caso de uso es fácil, solo tenemos una condición, el personaje azul.
        \n\nSelecciónala para hacer clic en esta condición cuando se detecte en tu pantalla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_22">¡Eso es todo!\nTu Acción de clic está configurada correctamente para ganar el
        juego.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarla y volver a la lista de acciones.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_23">Cierra la lista de acciones para volver a la configuración del evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_24">Tu evento ahora tiene una condición y una acción, lo que significa que sabe qué
        ejecutar y cuándo ejecutarlo.\n\nHaz clic en el botón de guardar para registrarlo y volver al diálogo del escenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_25">El único requisito para un escenario es tener al menos un evento.\n
        Como nuestro evento ya cubre cómo ganar el juego, no necesitamos nada más.\n\nHaz clic en el botón de guardar para guardar el
        escenario en la base de datos y cerrar los diálogos de configuración.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_26">Como puedes ver, el botón de reproducción ahora está disponible, lo que significa que
        tu escenario es válido y puede usarse para la detección.\n\nHaz clic en él para iniciar la detección y luego inicia el juego.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_27">¡Felicidades!\n\nAhora sabes cómo rastrear un objetivo en movimiento usando el tipo de
        detección "Pantalla completa" y la función "Hacer clic en Condición"!</string>
</resources>
