<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Appuyez sur une cible mobile</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Apprenez à créer un événement pour cliquer sur une cible en mouvement aléatoire</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Cliquez sur le bouton bleu en mouvement le plus rapidement possible</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Bienvenue dans votre deuxième tutoriel !\n\nCette fois, la cible se déplace aléatoirement
        sur l\'écran.\n\nD\'abord, lancez le jeu et vérifiez si vous pouvez gagner par vous-même.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Difficile, n\'est-ce pas ?\nUtilisons Klick\'r pour gagner !\n\n
        Cliquez sur l\'icône de configuration du scénario pour commencer à éditer votre nouveau scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Un scénario est la structure de base de l\'automatisation Klick\'r.\n\n
        Il contient les paramètres de détection généraux et une liste d\'événements décrivant ce qui sera exécuté lors de l\'exécution
        de votre scénario.\n\nCliquez sur le bouton de création d\'événement pour créer votre premier événement.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Un événement décrit les actions (clic, swipe…) à exécuter lorsque certaines
        conditions sont remplies.\n\nPour battre ce jeu, nous devons détecter le personnage bleu qui se déplace sur l\'écran.
        \n\nCliquez sur le champ "Conditions" pour afficher la liste des conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Une condition image est une partie d\'une capture d\'écran qui sera comparée à chaque image
        de l\'écran de votre appareil.\n\nPour battre le jeu, nous voulons cliquer sur le personnage bleu lorsqu\'il est visible, donc nous avons
        besoin d\'une condition qui sera remplie lorsque le personnage apparaît à l\'écran de votre appareil.\n\nCliquez sur le bouton
        de création de condition pour créer votre première condition.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Dans ce tutoriel, nous voulons apprendre à détecter une image à l\'écran,
        sélectionnez donc Condition Image</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">La première étape de la création d\'une condition d\'écran est de prendre une capture
        d\'écran pour elle.\n\nComme nous voulons cliquer lorsque le personnage bleu est visible, la capture d\'écran doit le contenir.
        Relancez le jeu pour l\'afficher, puis prenez la capture d\'écran.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_8">Utilisez le bouton de capture dans le menu flottant pour prendre la capture d\'écran.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Une fois la capture d\'écran prise, vous pouvez la recadrer pour obtenir uniquement
        la partie intéressante pour la détection.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_9">Si votre capture d\'écran ne contient pas le personnage bleu, vous pouvez
        appuyer sur ce bouton pour en prendre une nouvelle.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Pour ce jeu, la partie intéressante est le personnage bleu, alors recadrez votre capture
        d\'écran pour l\'obtenir uniquement.\n\nVous pouvez zoomer sur la capture d\'écran en écartant les doigts pour obtenir une meilleure
        précision dans le choix du recadrage.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_10">Assurez-vous que le personnage est bien visible dans le sélecteur. Essayez également
        de le recadrer le plus près possible de lui pour faciliter la détection de l\'image.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Votre image de condition est maintenant capturée !\n\nPar défaut, le type de détection
        est réglé sur "Exact", ce qui signifie que Klick\'r ne le cherchera qu\'à la position de capture. Comme le personnage bleu
        peut apparaître n\'importe où dans la zone de jeu, sélectionnez "Dans une zone".</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_11">La troisième option est "Tout l\'écran". Plus la zone de détection est grande, plus la
        détection sera lente. Gardez cela à l\'esprit lorsque le timing d\'exécution de votre scénario est important.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Cliquez sur le sélecteur de zone pour modifier la zone de détection.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Redimensionnez le rectangle de détection à la taille de la zone de jeu, car les cibles
        n\'apparaîtront pas en dehors. Une fois la taille correcte, appuyez sur le bouton de validation pour l\'enregistrer.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">C\'est tout !\nNous n\'avions besoin que de définir la zone de détection pour que
        votre condition réponde à nos besoins.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la liste des conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Fermez la liste des conditions pour revenir à la configuration de l\'événement.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Votre condition est maintenant configurée ! Avec elle, le scénario sait quand le
        personnage bleu est visible n\'importe où à l\'écran.\n\nCependant, comme le personnage peut apparaître n\'importe où, nous ne pouvons
        pas utiliser une position de clic fixe — nous devons cliquer là où la condition est détectée.\n\n
        Cliquez sur le champ "Actions" pour afficher la liste des actions.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Une action est quelque chose qui est exécuté une fois que les conditions de son événement
        sont remplies.\n\nPour ce jeu, nous avons besoin d\'une action de clic qui clique là où le personnage bleu est détecté.
        \n\nCliquez sur le bouton de création d\'action pour créer une nouvelle action.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">D\'abord, nous devons choisir un type pour votre action.\n\nPour ce jeu, nous devons
        cliquer sur le personnage bleu, donc choisissez Clic pour créer une nouvelle action de clic.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Une action de clic est définie par une position et une durée d\'appui.\n\nComme le
        personnage bleu se déplace, nous ne pouvons pas utiliser une position fixe. Modifiez le paramètre "Cliquer sur" en "Condition"
        pour cliquer là où une condition détectée est trouvée.\n\nSélectionnez-le pour l\'utiliser dans votre action.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Cliquez sur le sélecteur de condition pour choisir sur quelle condition détectée cliquer.
        \n\nNous devons le spécifier car un événement peut avoir plusieurs conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_21">Pour notre cas d\'utilisation, c\'est facile, nous n\'avons qu\'une seule condition, le personnage bleu.
        \n\nSélectionnez-la pour cliquer sur cette condition lorsqu\'elle est détectée sur votre écran.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_22">C\'est tout !\nVotre action de clic est maintenant correctement configurée pour battre le
        jeu.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la liste des actions.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_23">Fermez la liste des actions pour revenir à la configuration de l\'événement.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_24">Votre événement a désormais une condition et une action, ce qui signifie qu\'il sait quoi
        exécuter et quand l\'exécuter.\n\nCliquez sur le bouton "Enregistrer" pour l\'enregistrer et revenir à la boîte de dialogue du scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_25">La seule exigence pour un scénario est d\'avoir au moins un événement.\n
        Comme notre événement couvre déjà la manière de gagner le jeu, nous n\'avons besoin de rien d\'autre.\n\nCliquez sur le bouton
        "Enregistrer" pour sauvegarder le scénario dans la base de données et fermer les boîtes de dialogue de configuration.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_26">Comme vous pouvez le voir, le bouton de lecture est maintenant disponible, ce qui signifie que
        votre scénario est valide et peut être utilisé pour la détection.\n\nCliquez dessus pour lancer la détection, puis lancez le jeu.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_27">Félicitations !\n\nVous savez maintenant comment suivre une cible en mouvement en utilisant
        le type de détection "Tout l\'écran" et la fonctionnalité "Cliquer sur condition" !</string>
</resources>
