<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_color_conditions">Détecter une couleur sur un pixel</string>
    <string name="item_desc_tutorial_color_conditions">Apprenez à détecter une couleur spécifique à l\'écran et à cliquer lorsqu\'elle apparaît</string>
    <string name="message_game_tutorial_color_conditions">Cliquez sur le bouton bleu le plus vite possible</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_1">Bienvenue dans le tutoriel sur les conditions de couleur !\n\nIci, vous allez
        essayer de battre le meilleur score d\'un jeu avec l\'aide de Klick\'r.\n\nVous pouvez d\'abord l\'essayer en appuyant sur
        Démarrer le jeu, ou passer directement à la configuration du Scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_2">Comme pour toute autre Condition d\'écran, nous devons d\'abord créer un
        Événement d\'écran.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_3">Maintenant, appuyez sur le champ Conditions pour ouvrir la liste des Conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_4">Nous devons créer la Condition. Appuyez sur Créer.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_5">Dans ce tutoriel, nous voulons apprendre à détecter
        une couleur à l\'écran, sélectionnez donc Condition de couleur.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_6">La première étape de la création d\'une Condition est de prendre une
        capture d\'écran, puis de sélectionner une couleur.\n\n Comme nous voulons cliquer lorsque le bouton bleu est visible,
        la capture d\'écran doit le contenir. Relancez le jeu pour l\'afficher, puis prenez la capture d\'écran.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_6">Utilisez le bouton de capture dans le menu flottant pour prendre la capture d\'écran.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_7">Vous pouvez maintenant sélectionner le pixel dont vous souhaitez surveiller
        la couleur. Appuyez directement sur l\'écran pour sélectionner un pixel ; la vue zoomée apparaîtra pour vous aider
        à visualiser ce qui se passe.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_7">Vous pouvez appuyer sur la vue zoomée pour sélectionner un pixel
        plus précisément.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_8">Essayez de choisir un point sur la partie verte ou bleue de la cible,
        car c\'est ce que nous voulons détecter pour gagner le jeu.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_8">Une fois le pixel correctement sélectionné, appuyez sur cette
        icône pour valider.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_9">La couleur de votre Condition est maintenant enregistrée !\n\nIl est maintenant possible
        d\'effectuer plusieurs réglages, mais les paramètres par défaut conviennent à notre cas d\'usage basique.\n\nAppuyez sur le
        bouton Enregistrer pour le valider et revenir à la liste des Conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_10">Fermez la liste des Conditions pour revenir à la configuration de l\'Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_11">Avec cette Condition, le scénario sait quand déclencher les Actions.\n\n
        Vous devez maintenant définir quelles Actions déclencher ; pour ce jeu, un clic sur le bouton bleu.\n\nAppuyez sur le
        champ Actions pour afficher la liste des Actions.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_12">Une Action est quelque chose qui s\'exécute une fois que les Conditions de
        son Événement sont remplies.\n\nCela peut être un clic, un swipe, une pause, un Intent (une interaction avec une autre
        application) ou un changement dans l\'exécution du Scénario. Plusieurs Actions peuvent être définies pour le même
        Événement.\n\nAppuyez sur le bouton Créer une Action pour créer votre première Action.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_13">D\'abord, nous devons choisir un type pour votre Action.\n\nPour ce jeu,
        nous avons simplement besoin de cliquer sur le bouton bleu, alors choisissez Clic pour créer une nouvelle Action Clic.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_14">Une Action Clic est définie par une position et une durée d\'appui.\n\nComme
        nous voulons cliquer le plus vite possible, nous pouvons conserver la durée d\'appui par défaut de 1ms, qui est la valeur
        minimale. Nous n\'avons donc qu\'à définir une position.\n\nAppuyez sur le bouton de sélection de position pour choisir
        la position de l\'Action Clic.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_15">Vous devez sélectionner la position exacte à cliquer ; relancez donc
        le jeu pour afficher le bouton bleu, puis sélectionnez sa position.\n\nUne fois la position correcte, appuyez sur le
        bouton de validation pour l\'enregistrer.</string>
    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_secondary_15">Vous ne pouvez pas interagir avec le jeu lorsque le sélecteur de
        position est visible, mais vous pouvez utiliser ce bouton pour l\'afficher ou le masquer, ce qui vous permet de lever
        cette restriction à volonté.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_16">Le clic est maintenant correctement configuré !\n\nAppuyez sur le bouton
        Enregistrer pour le valider et revenir à la liste des Actions.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_17">Fermez la liste des Actions pour revenir à la configuration de l\'Événement.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_18">Votre Événement possède maintenant une Condition et une Action, ce qui
        signifie qu\'il sait quoi exécuter et quand l\'exécuter.\n\nAppuyez sur le bouton Enregistrer pour le valider et revenir
        à la boîte de dialogue du Scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_19">La seule exigence pour un Scénario est d\'avoir au moins un Événement.\n
        Comme notre Événement couvre déjà la façon de gagner le jeu, nous n\'avons besoin de rien d\'autre.\n\nAppuyez sur le
        bouton Enregistrer pour sauvegarder le Scénario dans la base de données et fermer les fenêtres de configuration.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_20">Comme vous pouvez le voir, le bouton de lecture est maintenant disponible,
        ce qui signifie que votre Scénario est valide et peut être utilisé pour la détection.\n\nAppuyez dessus pour démarrer
        la détection.</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_21">Ça tourne mais rien ne se passe ?\n\nC\'est normal, il ne cliquera que
        lorsque le bouton bleu sera visible, vous vous souvenez ? Tout en laissant le scénario actif, appuyez sur le bouton
        Démarrer le jeu et regardez Klick\'r le battre pour vous !</string>

    <string name="message_tutorial_color_conditions_step_22">Félicitations !\n\nVous connaissez maintenant les bases de Klick\'r, mais
        tous les cas d\'usage ne seront pas aussi simples que ce jeu.\nJetez un œil aux autres tutoriels pour découvrir d\'autres
        cas d\'usage.</string>
</resources>
