<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">Minuterie atteinte</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">Apprenez à déclencher une action à un cycle donné.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">Cliquez sur le bouton toutes les secondes pendant 5 secondes. Essayez d\'être régulier pour obtenir un meilleur score !</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">Bienvenue dans le tutoriel sur la condition Minuterie atteinte !
        \n\nIci, vous allez essayer de déclencher une action à un cycle donné. Vous pouvez d\'abord essayer de battre le jeu, ou
        passer directement à la configuration du scénario pour commencer à l\'automatiser.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">Les Événements de déclenchement se trouvent dans une liste séparée
        des Événements d\'écran, cliquez sur l\'icône Événement de déclenchement pour l\'ouvrir.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">Maintenant, cliquez sur créer pour créer un nouvel Événement de déclenchement.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">Comme vous pouvez le voir, la structure de l\'Événement de déclenchement
        est à peu près la même que celle de l\'Événement d\'écran. Nous devons d\'abord définir quand nous voulons exécuter nos actions.
        \n\nCliquez sur le champ Conditions de déclenchement pour ouvrir la liste des conditions.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">Pour l\'instant, la liste est vide. Cliquez sur le bouton créer
        pour créer une nouvelle Condition de déclenchement.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">Pour battre le jeu, nous devons cliquer à un moment donné,
        alors sélectionnez le type de condition Minuterie atteinte.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">La condition Minuterie atteinte est considérée comme remplie après
        un certain temps. Nous voulons cliquer toutes les secondes, donc utilisons 1000 ms.
        \n\nLe tutoriel continuera une fois que vous aurez saisi 1000 dans la case « Après ».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">Par défaut, les conditions Minuterie atteinte ne se déclenchent
        qu\'une seule fois, mais ici nous voulons cliquer toutes les secondes, pas seulement une seconde après le démarrage.
        \n\nCliquez sur la case à cocher pour redémarrer le minuteur de condition une fois qu\'il a été atteint.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">Notre condition est maintenant configurée pour être remplie toutes
        les secondes. Gardez à l\'esprit que les autres éléments de votre scénario devront toujours être traités, donc un scénario
        avec de nombreux Événements activés peut retarder cette condition.
        \n\nCliquez sur enregistrer pour fermer la boîte de dialogue et revenir à la liste des Conditions de déclenchement.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">C\'est tout ce dont nous avons besoin comme conditions. Fermez
        la boîte de dialogue pour revenir à la configuration de l\'Événement de déclenchement.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">Maintenant l\'événement sait quand déclencher ses actions, mais
        nous devons encore définir quoi déclencher. Cliquez sur le champ Action pour afficher la liste des actions.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">Lorsque la condition est remplie (donc, toutes les secondes), nous
        devons cliquer sur le bouton du jeu. Créez simplement une nouvelle action Clic et définissez sa position sur le bouton du jeu.
        \n\nLe tutoriel continuera une fois que vous serez revenu à la liste des événements avec votre événement créé.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">Notre Événement de déclenchement sait quand agir et quoi faire,
        nous pouvons maintenant sauvegarder notre scénario et essayer de battre le jeu.
        \n\nLe tutoriel continuera une fois que vous aurez sauvegardé le scénario.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">Maintenant redémarrez le jeu, lancez votre scénario et regardez
        Klick\'r battre le jeu pour vous !</string>
</resources>
