<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_slideshow_button_next">Suivant</string>
    <string name="tutorial_slideshow_button_close">Fermer</string>


    <!-- Image Condition Capture slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_title">Capture d\'image</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_desc">Conseils pour une capture d\'image optimale</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_1_text">Lors d\'une capture pour une condition d\'image,
        vous devez éviter les parties changeantes telles que l\'arrière-plan. La capture doit ressembler le plus possible à ce qui
        sera affiché lors de la détection.\n\nEssayez de toujours capturer aussi près que possible de la cible que vous souhaitez faire correspondre
        tout en conservant suffisamment de détails pour la détection.\n\nNote : Vous pouvez pincer pour zoomer sur la capture et contrôler plus
        précisément la zone.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_2_text">Soyez prudent avec les images contenant des zones transparentes.
        Si l\'arrière-plan derrière la surface transparente change, l\'algorithme de détection détectera les changements
        de couleur ou de forme et ne le considérera pas comme détecté. \n\nEssayez d\'éviter les parties transparentes dans votre condition
        tout en conservant suffisamment de détails statiques pour la détection. Vous pouvez également modifier la tolérance de détection afin de
        compenser les éventuels changements dans les petites zones transparentes. \n\nS\'il y a un texte dans la cible que vous
        souhaitez faire correspondre, vous pourriez envisager d\'utiliser une Condition de texte, car elles sont moins impactées par le bruit de
        changement d\'arrière-plan.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_3_text">La détection d\'image est plus précise lorsqu\'elle est appliquée
        à des éléments à détecter ayant beaucoup de contours. Elle est également plus rapide si l\'image est plus petite, mais perdra
        en fiabilité si l\'image est trop petite et manque de détails. Essayez de garder cela à l\'esprit lors de la création de nouvelles conditions
        d\'image.\n\nSi vous essayez de détecter de très petites choses, vous pourriez vouloir utiliser une ou plusieurs Conditions de couleur
        à la place, elles sont plus fiables pour ces cas, et bien plus rapides.</string>


    <!-- Image Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_title">Zone de détection</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_desc">Apprenez l\'impact sur les performances de votre scénario</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_1_text">Lors de la création d\'une Condition d\'image, vous pouvez définir
        où la détection aura lieu sur l\'écran en modifiant le type de détection.\n\nPar défaut, une nouvelle Condition d\'image
        détectera toujours au même endroit que la capture. C\'est la façon la plus rapide de détecter une image.
        \n\nSi l\'image que vous devez détecter peut être affichée à plusieurs endroits, vous devez alors utiliser l\'une des autres
        options.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_2_text">En sélectionnant \"Dans une zone\", le champ de sélection de zone
        s\'activera, vous permettant de définir une zone de détection.\n\nPar défaut, la zone sera la même que la zone de capture
        mais vous pouvez la déplacer et l\'agrandir. Plus la zone est grande, plus la détection sera lente, essayez donc d\'inclure uniquement
        les parties intéressantes de l\'écran.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_3_text">La dernière option, \"Tout l\'écran\" changera la
        zone de détection à tout l\'affichage. \n\nC\'est de loin le type de détection le plus lent et vous ne devriez l\'utiliser que
        en dernier recours.</string>


    <!-- Text Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_title">Zone de détection de texte</string>
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_desc">Conseils pour une détection de texte optimale</string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_1_text">Lors de la détection d\'un texte à l\'écran, vous devez
        définir une zone de détection qui sera analysée pour le texte lors de la détection. \n\nPour la détection de texte statique,
        vous voulez que la zone soit proche du texte tout en conservant une petite marge autour. Le texte ne doit pas toucher les
        bords de la zone, sinon la fiabilité de la détection chutera significativement. \n\nNote : pour les textes très petits,
        vous devrez peut-être augmenter la qualité de détection de votre scénario, car une résolution plus élevée aidera à la détection
        de ceux-ci. </string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_2_text">Lors de la détection d\'un texte pouvant apparaître à plusieurs
        positions, utilisez la zone de détection la plus petite possible. Plus la zone de détection est grande, plus la détection
        sera lente. \n\nSi les différentes positions sont connues et non aléatoires, il peut être plus rapide d\'utiliser des conditions de texte séparées
        pour chaque position plutôt qu\'une seule avec une très grande zone. Vous pouvez tester vos timings à l\'aide du rapport de débogage
        si vous souhaitez optimiser en profondeur les timings de votre scénario.</string>


</resources>
