<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- Two still targets press when both are visible tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Combina condizioni multiple</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Crea e combina condizioni multiple per il tuo evento</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_not_visible_target">Clicca sul pulsante blu solo quando il pulsante rosso è visibile</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_1">Cambiamo di nuovo le regole del gioco. Il bersaglio blu ha smesso di muoversi,
    ma ora dovrebbe essere cliccato solo quando il bersaglio rosso è visibile.\n\nInizia il gioco e verifica se puoi vincere
    da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_3">Ancora una volta, sembra impossibile vincere manualmente, quindi utilizziamo Smart
    AutoClicker.\n\nIl tuo scenario per il tutorial precedente è stato conservato e caricato per questo tutorial, ma dovremo
    apportare alcune modifiche per vincere questo nuovo gioco.\n\nFai clic sull\'icona di configurazione dello scenario per
    iniziare a aggiornare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_4">Vogliamo ancora cliccare sul bersaglio blu, ma solo quando è visibile il rosso.\n
    Quindi dobbiamo aggiungere una condizione per questo bersaglio rosso nel nostro evento.\n\nFai clic sull\'evento creato
    in precedenza per modificarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_5">Combineremo diverse condizioni, quindi dobbiamo verificare l\'operatore di condizione
    per questo evento.\n\nL\'operatore di condizione indica come verranno interpretate insieme più condizioni.\n
    "Uno" significa che solo una delle condizioni per questo evento deve essere soddisfatta per
    eseguire le azioni.\n\n"Tutte" significa che tutte le condizioni per questo evento devono essere soddisfatte per eseguire
    le azioni. \n\nPoiché vogliamo rilevare se due cose sono visualizzate insieme, useremo "Tutte".</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_6">Ora dobbiamo aggiornare le nostre condizioni.\n\nFai clic sulla campo Condizioni per
    visualizzare l\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_7">La condizione precedente che rileva il bersaglio blu è ancora corretta, ma ne abbiamo bisogno
    di una nuova per il bersaglio rosso.\n\nFai clic sul pulsante Crea condizione per creare una nuova condizione per esso.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_8">Come per il bersaglio blu, avvia il gioco per mostrare il bersaglio rosso.
    Una volta che è visibile, scatta uno screenshot di esso!</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_secondary_8">Utilizza il pulsante di acquisizione nel menu a comparsa per scattare lo screenshot.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_9">Il tuo screenshot contiene il bersaglio rosso? Puoi ritagliarlo in modo da ottenere solo
    la parte interessante per il rilevamento, ovvero il bersaglio rosso.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_secondary_9">Se il tuo screenshot non contiene il bersaglio rosso, puoi premere questo pulsante per scattarne uno nuovo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_10">La tua immagine di condizione è ora registrata!\n\nPoiché il bersaglio rosso non si sta muovendo,
    possiamo mantenere la configurazione predefinita.\nFare clic sul pulsante Salva per registrarlo e tornare all\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_11">Chiudere l\'elenco delle condizioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_12">Ora abbiamo due condizioni, una per ciascun bersaglio, e le azioni verranno eseguite
    solo se entrambe sono rilevate.\n\nFai clic sulla campo Azioni per visualizzare l\'elenco delle azioni per il nostro evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_13">L\'azione è già impostata per fare clic sul personaggio blu e verrà eseguita solo quando
    i personaggi blu e rosso saranno visibili insieme.\n\nQuesto è esattamente il comportamento di cui abbiamo bisogno per vincere
    il gioco, quindi non c\'è bisogno di modificare l\'azione di clic.\n\nChiudere l\'elenco Azioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_14">Fare clic sul pulsante Salva per salvare l\'evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_15">Tutte le modifiche devono essere salvate nel tuo scenario per essere registrate.\n\nFai
    clic sul pulsante Salva per salvare le tue modifiche.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_16">Siamo pronti per vincere questo gioco!\n\nFai clic sul pulsante Avvia per avviare la
    rilevazione e quindi avvia il gioco.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_not_visible_target_step_17">Congratulazioni!\n\nOra sai come combinare condizioni multiple per un evento, ma c\'è ancora molto da imparare!</string>
</resources>
