<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One still target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_still_target">Clicca su un bersaglio fermo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_still_target">Impara come creare il tuo primo evento per cliccare su un bersaglio fermo</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_still_target">Clicca sul pulsante blu il più velocemente possibile</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_1">Benvenuto al tuo primo tutorial!\n\nQui proverai a battere il punteggio più alto di un gioco
    con l\'aiuto di Klick\'r.\n\nInizia prima il gioco e cerca di vincere da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_3">Difficile, vero?\nUtilizziamo Klick\'r per batterlo!\n\nClicca sull\'icona di configurazione
    dello scenario per iniziare a modificare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_4">Uno Scenario è la struttura principale dell\'automazione di Klick\'r.\n\n
    Contiene le impostazioni generali di rilevamento e un elenco di Eventi che descrivono cosa verrà eseguito quando si esegue il tuo
    Scenario.\n\nClicca sul pulsante crea evento per creare il tuo primo evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_5">Un Evento descrive quali Azioni (clic, swipe…) eseguire quando vengono soddisfatte determinate
    Condizioni.\n\nDevi creare almeno una Condizione e un\'Azione per creare un Evento valido e usarlo nel tuo scenario.\n\nFare clic sul
    campo Condizioni per visualizzare l\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_6">Una Condizione è una parte di uno screenshot che verrà confrontata con ogni fotogramma dello schermo
    del tuo dispositivo.\n\nPer battere il gioco, vogliamo cliccare sul personaggio blu quando è visibile, quindi abbiamo bisogno di una
    Condizione che sia soddisfatta quando il personaggio è mostrato sullo schermo del tuo dispositivo.\n\nClicca sul pulsante crea
    Condizione per creare la tua prima Condizione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_8">Il primo passo per la creazione di una Condizione è catturare uno screenshot per essa.\n\nPoiché
    vogliamo cliccare quando il personaggio blu è visibile, lo screenshot deve contenerlo. Inizia il gioco di nuovo per visualizzarlo
    e quindi scatta lo screenshot.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_8">Usa il pulsante di cattura nel menu fluttuante per scattare lo screenshot.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_9">Una volta acquisito lo screenshot, puoi ritagliarlo per ottenere solo la parte interessante per
    il rilevamento.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_9">Se il tuo screenshot non contiene il personaggio blu, puoi premere questo pulsante per
    farne uno nuovo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_10">Per questo gioco, la parte interessante è il personaggio blu, quindi ritaglia il tuo screenshot
    per ottenere solo lui.\n\nPuoi pizzicare lo screenshot per ingrandirlo e ottenere una maggiore precisione per il selettore di ritaglio.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_10">Assicurati che il personaggio sia completo nel selettore. Inoltre, cerca di ritagliarlo il
    più possibile vicino a lui per facilitare il rilevamento dell\'immagine.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_11">La tua immagine di Condizione è ora registrata!\n\nCi sono diverse regolazioni che possono essere
    fatte ad essa, ma le impostazioni predefinite sono adatte al nostro caso d\'uso di base. Poiché il nostro bersaglio non si muove, verrà
    rilevato solo nella posizione di acquisizione, il che è più veloce rispetto al rilevamento su tutto lo schermo.\n\nFare clic sul
    pulsante Salva per registrarlo e tornare all\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_12">Chiudere l\'elenco delle condizioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_13">Con questa Condizione, lo scenario sa quando attivare le Azioni.\n\nOra devi definire quali Azioni
    attivare, quindi per questo gioco, un clic sul personaggio blu.\n\nClicca sulla campo Azioni per visualizzare l\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_14">Un\'Azione è qualcosa che viene eseguita una volta che le Condizioni del suo Evento sono soddisfatte.\n\n
    Può essere un clic, uno swipe, una pausa, un Intent (un\'interazione con un\'altra applicazione) o una modifica nell\'esecuzione dello Scenario,
    e possono essere definite più Azioni per lo stesso Evento.\n\nClicca sul pulsante crea Azione per creare la tua prima Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_15">Innanzitutto, dobbiamo scegliere un tipo per la tua Azione.\n\nPer questo gioco, abbiamo solo bisogno
    di cliccare sul personaggio blu, quindi scegli Clicca per creare una nuova Azione di Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_16">Un\'Azione di Clicca è definita da una posizione e una durata della pressione.\n\nPoiché vogliamo
    cliccare il più rapidamente possibile, possiamo mantenere la durata di pressione predefinita di 1 ms, che è il valore più basso possibile.
    Quindi dobbiamo solo definire una posizione.\n\nClicca sul pulsante selezionatore di posizione per selezionare la posizione del Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_17">Devi selezionare l\'esatta posizione su cui fare clic, quindi devi avviare nuovamente il gioco per
    visualizzare il personaggio blu e quindi selezionare la sua posizione.\n\nUna volta che la posizione è corretta, fai clic sul pulsante
    di convalida per salvarla.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_secondary_17">Non puoi interagire con il gioco mentre il selettore di posizione è visibile, ma puoi
    utilizzare questo pulsante per mostrarlo e nasconderlo, consentendoti di rimuovere tale restrizione a tuo piacimento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_18">Il clic è ora configurato correttamente!\n\nFare clic sul pulsante Salva per
    registrarlo e tornare all\'elenco delle azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_19">Chiudere l\'elenco Azioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_20">Hai aggiornato la Condizione e la tua Azione, non c\'è nient\'altro da fare.\n\nClicca sul pulsante Salva
    per registrarla e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_21">L\'unico requisito per uno scenario è avere almeno un evento.\nPoiché il nostro evento spiega già come
        vincere la partita, non abbiamo bisogno di nient\'altro.\n\nFai clic sul pulsante Salva persalvare lo scenario nel database e chiudere
        le finestre di dialogo di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_22">Come puoi vedere, il pulsante di riproduzione è ora disponibile, il che significa che il tuo
        Lo scenario è valido e può essere utilizzato per il rilevamento\n\nFare clic su di esso per avviare il rilevamento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_23">Sta giocando ma non succede nulla?\n\nÈ normale, si limita a fare clic
        quando è visibile il carattere blu, ricordi? Mentre mantieni lo scenario in esecuzione, premi il pulsante di avvio del gioco
        e guarda come Klick\'r batterà per te!</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_still_target_step_24">Congratulazioni!\n\nOra conosci le basi di Klick\'r, ma non tutti i casi d\'uso saranno
        semplici come questo gioco.\nGuarda il tutorial successivo per imparare come tracciare un bersaglio in movimento.</string>
</resources>
