<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Clicca su un bersaglio in movimento</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Impara a creare un evento per cliccare su un bersaglio in movimento casualmente</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Clicca sul pulsante blu in movimento il più velocemente possibile</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Benvenuto al tuo secondo tutorial!\n\nQuesta volta, il bersaglio si muove casualmente
        sullo schermo.\n\nInizia prima il gioco e verifica se riesci a vincere da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Difficile, vero?\nUtilizziamo Klick\'r per batterlo!\n\n
        Clicca sull\'icona di configurazione dello scenario per iniziare a modificare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Uno Scenario è la struttura principale dell\'automazione di Klick\'r.\n\n
        Contiene le impostazioni generali di rilevamento e un elenco di Eventi che descrivono cosa verrà eseguito quando si esegue il tuo
        Scenario.\n\nClicca sul pulsante crea evento per creare il tuo primo Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Un Evento descrive quali Azioni (clic, swipe…) eseguire quando vengono soddisfatte determinate
        Condizioni.\n\nPer battere questo gioco, dobbiamo rilevare il personaggio blu mentre si muove sullo schermo.
        \n\nFare clic sul campo Condizioni per visualizzare l\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Una Condizione immagine è una parte di uno screenshot che verrà confrontata con ogni fotogramma
        dello schermo del tuo dispositivo.\n\nPer battere il gioco, vogliamo cliccare sul personaggio blu quando è visibile, quindi abbiamo
        bisogno di una Condizione che sia soddisfatta quando il personaggio è mostrato sullo schermo del tuo dispositivo.\n\nClicca sul
        pulsante crea Condizione per creare la tua prima Condizione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">In questo tutorial, vogliamo imparare a rilevare un\'immagine sullo schermo,
        quindi seleziona Condizione Immagine</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">Il primo passo per la creazione di una Condizione schermo è catturare uno screenshot per essa.\n\n
        Poiché vogliamo cliccare quando il personaggio blu è visibile, lo screenshot deve contenerlo. Inizia il gioco di nuovo per
        visualizzarlo e quindi scatta lo screenshot.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_8">Usa il pulsante di cattura nel menu fluttuante per scattare lo screenshot.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Una volta acquisito lo screenshot, puoi ritagliarlo per ottenere solo la parte interessante per
        il rilevamento.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_9">Se il tuo screenshot non contiene il personaggio blu, puoi premere questo pulsante per
        farne uno nuovo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Per questo gioco, la parte interessante è il personaggio blu, quindi ritaglia il tuo screenshot
        per ottenere solo lui.\n\nPuoi pizzicare lo screenshot per ingrandirlo e ottenere una maggiore precisione per il selettore di ritaglio.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_10">Assicurati che il personaggio sia completo nel selettore. Inoltre, cerca di ritagliarlo il
        più possibile vicino a lui per facilitare il rilevamento dell\'immagine.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">La tua immagine di Condizione è ora catturata!\n\nPer impostazione predefinita, il tipo di
        rilevamento è impostato su "Esatto", il che significa che Klick\'r lo cercherà solo nella posizione di acquisizione. Poiché il
        personaggio blu può apparire ovunque nell\'area di gioco, seleziona "In un\'area".</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_11">La terza opzione è "Tutto lo schermo". Più grande è la zona di rilevamento, più lento
        sarà il rilevamento. Tienilo presente quando la tempistica dell\'esecuzione dello Scenario è importante.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Clicca sul selettore di area per modificare l\'area di rilevamento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Ridimensiona il rettangolo di rilevamento alle dimensioni dell\'area di gioco, poiché i
        bersagli non appariranno al di fuori di essa. Una volta che la dimensione è corretta, premi il pulsante di convalida per salvarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">È fatta!\nDovevamo solo definire l\'area di rilevamento per fare in modo che la tua Condizione
        soddisfacesse le nostre esigenze.\n\nFare clic sul pulsante Salva per registrarla e tornare all\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Chiudere l\'elenco delle Condizioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">La tua Condizione è ora configurata! Con essa, lo scenario sa quando il personaggio blu
        è visibile ovunque sullo schermo.\n\nTuttavia, poiché il personaggio può apparire ovunque, non possiamo usare una posizione di
        clic fissa — dobbiamo cliccare dove la Condizione viene rilevata.\n\n
        Fare clic sul campo Azioni per visualizzare l\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Un\'Azione è qualcosa che viene eseguita una volta che le Condizioni del suo Evento sono
        soddisfatte.\n\nPer questo gioco, abbiamo bisogno di un\'Azione di Clicca che clicca dove il personaggio blu viene rilevato.
        \n\nClicca sul pulsante crea Azione per creare una nuova Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Innanzitutto, dobbiamo scegliere un tipo per la tua Azione.\n\nPer questo gioco, dobbiamo
        cliccare sul personaggio blu, quindi scegli Clicca per creare una nuova Azione di Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Un\'Azione di Clicca è definita da una posizione e una durata della pressione.\n\nPoiché il
        personaggio blu si muove, non possiamo usare una posizione fissa. Cambia l\'impostazione "Clicca su" in "Condizione"
        per cliccare dove viene trovata una Condizione rilevata.\n\nSelezionala per utilizzarla nella tua Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Clicca sul selettore di Condizione per scegliere su quale Condizione rilevata cliccare.
        \n\nDobbiamo specificarlo perché un Evento può avere più Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_21">Per il nostro caso d\'uso è semplice, abbiamo solo una Condizione, il personaggio blu.
        \n\nSelezionala per cliccare su questa Condizione quando viene rilevata sullo schermo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_22">È fatta!\nLa tua Azione di Clicca è ora correttamente configurata per battere il
        gioco.\n\nFare clic sul pulsante Salva per registrarla e tornare all\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_23">Chiudere l\'elenco Azioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_24">Il tuo Evento ora ha una Condizione e un\'Azione, il che significa che sa cosa
        eseguire e quando eseguirlo.\n\nFare clic sul pulsante Salva per registrarlo e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_25">L\'unico requisito per uno Scenario è avere almeno un Evento.\n
        Poiché il nostro Evento già copre come vincere il gioco, non abbiamo bisogno di altro.\n\nFai clic sul pulsante Salva per
        salvare lo Scenario nel database e chiudere le finestre di dialogo di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_26">Come puoi vedere, il pulsante di riproduzione è ora disponibile, il che significa che il
        tuo Scenario è valido e può essere utilizzato per il rilevamento.\n\nFai clic su di esso per avviare il rilevamento e poi inizia il gioco.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_27">Congratulazioni!\n\nOra sai come tracciare un bersaglio in movimento usando il tipo di
        rilevamento "Tutto lo schermo" e la funzione "Clicca su Condizione"!</string>
</resources>
