<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_category_root_name">Tutorial</string>
    <string name="tutorial_category_root_desc_long">L\'automazione di Klick\'r si basa su ciò che è visualizzato sullo
        schermo, il che è molto diverso da un autoclicker tradizionale basato sul tempo. Scopri qui come
        utilizzarla.</string>

    <string name="tutorial_category_basics_name">Le basi di uno Scenario</string>
    <string name="tutorial_category_basics_desc_short">Impara a usare ogni elemento di uno Scenario</string>
    <string name="tutorial_category_basics_desc_long">Uno Scenario è l\'elemento radice del tuo script di automazione.
        Contiene un elenco di Eventi dello schermo e un elenco di Eventi di attivazione. Un Evento è un elenco di
        Condizioni da soddisfare per eseguire un elenco di Azioni.\n\n Impara qui a usare ogni elemento di uno
        Scenario.</string>

    <string name="tutorial_category_screen_condition_name">Condizioni dello schermo</string>
    <string name="tutorial_category_screen_condition_desc_short">Verifica cosa è visualizzato sullo schermo</string>
    <string name="tutorial_category_screen_condition_desc_long">Una Condizione dello schermo è la parte «quando» del tuo
        Evento dello schermo: quando le Condizioni dello schermo di un Evento sono soddisfatte, le sue Azioni vengono
        eseguite. Perché una Condizione dello schermo sia soddisfatta, il contenuto dello schermo deve corrispondere a
        un colore, un\'immagine, un testo o un numero.\n\n Impara qui a usarle con casi d\'uso interattivi
        semplici.</string>

    <string name="tutorial_category_color_condition_name">Condizioni di colore</string>
    <string name="tutorial_category_color_condition_desc_short">Verifica se un colore specifico è visualizzato</string>
    <string name="tutorial_category_color_condition_desc_long">Una Condizione di colore controlla il colore di un pixel
        specifico sullo schermo e lo confronta con un colore target. È il tipo di condizione più leggero, senza
        elaborazione delle immagini.\n\n Impara qui a usarla per reagire ai cambiamenti di colore sullo
        schermo.</string>

    <string name="tutorial_category_image_condition_name">Condizioni di immagine</string>
    <string name="tutorial_category_image_condition_desc_short">Verifica se un\'immagine specifica è visualizzata</string>
    <string name="tutorial_category_image_condition_desc_long">Una Condizione di immagine cattura uno screenshot di una
        parte dello schermo e lo cerca successivamente, sia in una posizione esatta, ovunque sullo schermo o
        all\'interno di un\'area definita. Una soglia controlla la precisione della corrispondenza.\n\n Impara qui a
        usarla per reagire alle immagini che appaiono sullo schermo.</string>

    <string name="tutorial_category_number_condition_name">Condizioni numeriche</string>
    <string name="tutorial_category_number_condition_desc_short">Verifica se un numero specifico è visualizzato</string>
    <string name="tutorial_category_number_condition_desc_long">Una Condizione numerica legge un numero visualizzato in
        un\'area definita dello schermo e lo confronta con un valore fisso o un Contatore tramite operatori come uguale,
        maggiore o minore.\n\n Impara qui a usarla per reagire ai valori numerici visualizzati sullo schermo.</string>

    <string name="tutorial_category_text_condition_name">Condizioni di testo</string>
    <string name="tutorial_category_text_condition_desc_short">Verifica se un testo specifico è visualizzato</string>
    <string name="tutorial_category_text_condition_desc_long">Una Condizione di testo legge il testo visualizzato in
        un\'area definita dello schermo e verifica se corrisponde a un valore dato.\n\n Impara qui a usarla per
        reagire al testo che appare sullo schermo.</string>

    <string name="tutorial_category_counters_name">Contatori</string>
    <string name="tutorial_category_counters_desc_short">Tieni traccia e usa valori numerici nel tuo Scenario</string>
    <string name="tutorial_category_counters_desc_long">Un Contatore è una variabile numerica con nome legata al tuo
        Scenario. Inizia con un valore predefinito e può essere letto da Condizioni o Azioni, e modificato dall\'Azione
        Modifica Contatore.\n\n Impara qui a usare i Contatori per creare script di automazione più
        intelligenti.</string>

    <string name="tutorial_category_combine_conditions_name">Combinare le condizioni</string>
    <string name="tutorial_category_combine_conditions_desc_short">Attiva eventi usando più condizioni insieme</string>
    <string name="tutorial_category_combine_conditions_desc_long">Ogni Evento ha un operatore di condizione: E
        richiede che tutte le condizioni siano soddisfatte, mentre O ne richiede almeno una. Combinare tipi di
        condizioni e operatori ti permette di gestire scenari complessi.\n\n Impara qui a combinare le condizioni in
        modo efficace.</string>

    <string name="tutorial_category_event_state_name">Stato dell\'evento</string>
    <string name="tutorial_category_event_state_desc_short">Attiva o disattiva gli Eventi dinamicamente</string>
    <string name="tutorial_category_event_state_desc_long">Gli Eventi possono essere attivati o disattivati in fase di
        esecuzione tramite l\'Azione ToggleEvent. Questo ti permette di creare flussi di automazione a più fasi in cui
        certi eventi sono attivi solo in condizioni specifiche.\n\n Impara qui a controllare lo stato degli Eventi per
        creare Scenari avanzati.</string>

    <string name="tutorial_category_trigger_condition_name">Condizioni di attivazione</string>
    <string name="tutorial_category_trigger_condition_desc_short">Verifica lo stato dello Scenario</string>
    <string name="tutorial_category_trigger_condition_desc_long">Una Condizione di attivazione è la parte «quando» di
        un Evento di attivazione: si attiva in base a segnali non visivi come la scadenza di un timer, un Contatore che
        raggiunge un valore, o la ricezione di un broadcast Android.\n\n Impara qui a usarle per creare flussi di
        automazione basati sul tempo o sullo stato.</string>

    <string name="tutorial_category_action_name">Azioni</string>
    <string name="tutorial_category_action_desc_short">Esegui qualcosa quando le condizioni sono soddisfatte</string>
    <string name="tutorial_category_action_desc_long">Un\'Azione viene eseguita quando le Condizioni di un Evento sono
        soddisfatte. Le Azioni spaziano dai gesti (Click, Swipe) al controllo del flusso (ToggleEvent, ChangeCounter,
        Pause) e alle interazioni di sistema (Intent, Notification, SystemAction, SetText).\n\n Impara qui a usare ogni
        tipo di Azione per creare i tuoi script di automazione.</string>
</resources>
