<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_slideshow_button_next">Avanti</string>
    <string name="tutorial_slideshow_button_close">Chiudi</string>


    <!-- Image Condition Capture slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_title">Acquisizione immagine</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_desc">Suggerimenti per un\'acquisizione ottimale delle immagini</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_1_text">Quando si acquisisce per una condizione immagine,
        è necessario evitare le parti che cambiano, come lo sfondo. L\'acquisizione deve assomigliare il più possibile a ciò che
        verrà visualizzato durante il rilevamento.\n\nProva sempre ad acquisire il più vicino possibile all\'obiettivo che vuoi abbinare
        mantenendo sufficienti dettagli per il rilevamento.\n\nNota: Puoi eseguire il pizzico per zoomare sull\'acquisizione e controllare con più
        precisione l\'area.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_2_text">Fai attenzione con le immagini contenenti aree trasparenti.
        Se lo sfondo dietro la superficie trasparente cambia, l\'algoritmo di rilevamento rileverà i cambiamenti
        di colore o forma e non lo considererà rilevato. \n\nProva ad evitare le parti trasparenti nella tua condizione
        mantenendo sufficienti dettagli statici per il rilevamento. Puoi anche modificare la tolleranza di rilevamento per
        compensare le possibili variazioni in piccole aree trasparenti. \n\nSe c\'è un testo all\'interno dell\'obiettivo che
        vuoi abbinare, potresti voler considerare l\'uso di una Condizione Testo, poiché sono meno influenzate dalle
        variazioni del rumore di sfondo.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_3_text">Il rilevamento delle immagini è più accurato quando applicato
        a oggetti da rilevare che hanno molti bordi. È anche più veloce se l\'immagine è più piccola, ma perderà
        affidabilità se l\'immagine è troppo piccola e manca di dettagli. Cerca di tenerlo a mente quando crei nuove condizioni
        immagine.\n\nSe stai cercando di rilevare cose molto piccole, potresti voler usare una o più Condizioni Colore
        invece, sono più affidabili per tali casi, e molto più veloci.</string>


    <!-- Image Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_title">Area di rilevamento</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_desc">Scopri l\'impatto sulle prestazioni del tuo scenario</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_1_text">Quando si crea una Condizione Immagine, è possibile definire
        dove avverrà il rilevamento sullo schermo modificando il tipo di rilevamento.\n\nPer impostazione predefinita, una nuova Condizione Immagine
        rileverà sempre nello stesso punto dell\'acquisizione. Questo è il modo più veloce per rilevare un\'immagine.
        \n\nSe l\'immagine che devi rilevare può essere visualizzata in più punti, devi quindi utilizzare una delle altre
        opzioni.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_2_text">Selezionando \"In area\", il campo di selezione area
        si abiliterà; permettendoti di definire un\'area di rilevamento.\n\nPer impostazione predefinita, l\'area sarà uguale all\'area di acquisizione
        ma puoi spostarla e ampliarla. Più grande è l\'area, più lento sarà il rilevamento, quindi cerca di includere solo
        le parti interessanti dello schermo.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_3_text">L\'ultima opzione, \"Schermo intero\" cambierà
        l\'area di rilevamento a tutto il display. \n\nQuesto è di gran lunga il tipo di rilevamento più lento e dovresti usarlo solo
        come ultima risorsa.</string>


    <!-- Text Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_title">Area di rilevamento testo</string>
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_desc">Suggerimenti per un rilevamento ottimale del testo</string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_1_text">Quando si rileva un testo sullo schermo, è necessario
        definire un\'area di rilevamento che verrà analizzata per il testo durante il rilevamento. \n\nQuando si rileva testo statico,
        si vuole che l\'area sia vicina al testo mantenendo un piccolo margine intorno. Il testo non deve toccare i
        bordi dell\'area altrimenti l\'affidabilità del rilevamento diminuirà significativamente. \n\nNota: per testi molto piccoli,
        potrebbe essere necessario aumentare la qualità di rilevamento del proprio scenario, poiché una risoluzione più alta aiuterà il rilevamento
        di questi. </string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_2_text">Quando si rileva un testo che può apparire in più
        posizioni, usa l\'area di rilevamento più piccola possibile. Più grande è l\'area di rilevamento, più lento sarà il rilevamento.
        \n\nSe le diverse posizioni sono note e non casuali, potrebbe essere più veloce usare condizioni di testo separate
        per ciascuna posizione piuttosto che una sola con un\'area molto grande. Puoi testare i tuoi tempi usando il report di debug
        se sei interessato all\'ottimizzazione approfondita dei tempi del tuo scenario.</string>


    <!-- Number Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_title">Area di rilevamento dei numeri</string>
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_desc">Suggerimenti per un rilevamento ottimale dei numeri</string>

    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_step_1_text">I suggerimenti qui sono gli stessi della Condizione Testo:
        quando si rileva un numero sullo schermo, è necessario definire un\'area di rilevamento che verrà analizzata per i numeri
        durante il rilevamento. \n\nQuando si rileva un numero statico, si vuole che l\'area sia vicina al numero mantenendo un
        piccolo margine intorno. Il numero non deve toccare i bordi dell\'area altrimenti l\'affidabilità del rilevamento diminuirà
        significativamente. \n\nNota: per numeri molto piccoli, potrebbe essere necessario aumentare la qualità di rilevamento del
        proprio scenario, poiché una risoluzione più alta aiuterà il rilevamento di questi. </string>

    <!--Screen Condition type selection -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_title">Tipi di condizione schermo</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_desc">Scopri quale usare in base al tuo caso d\'uso</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_1_text">La condizione colore è il modo più veloce di rilevare con Klick\'r.
        Verifica semplicemente il colore di un pixel sullo schermo. \n\nQuesta condizione è utile quando si tenta di rilevare elementi
        dell\'interfaccia utente semplici come il colore di un pulsante o il completamento di una barra di avanzamento,
        o piccoli cambiamenti.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_2_text">La condizione immagine è più lenta di una condizione colore,
        ma consente maggiore flessibilità per il rilevamento del contenuto dello schermo. Il tempo di esecuzione è piuttosto basso
        quando si rileva in un\'area piccola, ma può aumentare notevolmente quando l\'area è più grande. \n\nQuesta condizione è
        utile quando si tenta di rilevare forme e colori chiari, come il contenuto di una scheda o un\'icona.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_3_text">Le condizioni di testo e le condizioni di numero utilizzano
        entrambe lo stesso processo di rilevamento. \n\nIl rilevamento del testo è il tipo di rilevamento più lento, ma a differenza
        del rilevamento delle immagini, non è sensibile alla trasparenza e consente maggiore precisione in scene di rilevamento
        complesse. Il tempo di esecuzione aumenta con le dimensioni dell\'area di rilevamento e dipende anche dall\'alfabeto
        selezionato. \n\nQuesta condizione è utile quando si tenta di rilevare un testo o un numero indipendentemente da come
        viene visualizzato.</string>

    <!-- Detection confidence slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_title">Affidabilità del rilevamento</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_desc">Suggerimenti sull\'affidabilità del rilevamento</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_1_text">Klick\'r esegue molte pre-elaborazioni prima di cercare
        la tua condizione schermo per velocizzare il processo e ridurre l\'impatto sulla batteria. Questo crea incertezze e
        approssimazioni nei risultati che vengono espresse come punteggio di affidabilità. \n\nPer assicurarti che le tue condizioni
        funzionino come previsto, puoi testarle individualmente premendo il pulsante freccia di riproduzione mentre ci si concentra
        su una condizione nell\'elenco delle condizioni schermo.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_2_text">Durante il test di una condizione schermo, verrà
        visualizzato il punteggio di affidabilità del rilevamento, e puoi modificare direttamente qui la differenza tollerata,
        permettendoti di eliminare i falsi positivi o essere più flessibile con i risultati consentiti.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_3_text">I risultati del rilevamento sono influenzati anche dalla
        risoluzione di rilevamento. Disponibile nella finestra di dialogo Scenario, ti permette di cambiare quanto Klick\'r ridimensiona
        il contenuto dello schermo prima di elaborarlo. \n\nQuesto può influire sul punteggio di affidabilità di tutte le tue condizioni
        schermo, con una risoluzione più alta che significa un rilevamento migliore, ma anche un tempo di esecuzione più lento.</string>


</resources>
