<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
 * Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
 *
 * This program is free software: you can redistribute it and/or modify
 * it under the terms of the GNU General Public License as published by
 * the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
 * (at your option) any later version.
 *
 * This program is distributed in the hope that it will be useful,
 * but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 * MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 * GNU General Public License for more details.
 *
 * You should have received a copy of the GNU General Public License
 * along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_number_conditions_static_value">Rilevare un numero sullo schermo</string>
    <string name="item_desc_tutorial_number_conditions_static_value">Confronta un numero visualizzato sullo schermo con un valore predefinito</string>
    <string name="message_game_tutorial_number_conditions_static_value">Clicca solo quando il valore supera 9000!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_1">Benvenuto nel tutorial sulla Condizione numerica!\n\nQui cercherai
        di battere il punteggio massimo di un gioco con l\'aiuto di Klick\'r.\n\nPuoi prima provarlo premendo avvia gioco,
        oppure passare direttamente alla configurazione dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_2">Proprio come per qualsiasi altra Condizione schermo, dobbiamo prima
        creare un Evento schermo.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_3">Ora, clicca sul campo Condizioni per aprire la lista delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_4">Dobbiamo creare la Condizione. Clicca su Crea.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_5">In questo tutorial vogliamo imparare a rilevare
        un numero sullo schermo, quindi seleziona Condizione Numero</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_6">Una Condizione Numero è definita dal numero da rilevare
        e da un confronto da applicarvi.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_6">In questo tutorial, confronteremo solo
        il numero rilevato con un valore statico, ma è possibile confrontarlo con il valore di un contatore. Consulta i
        tutorial specifici sui contatori se hai bisogno di informazioni su questa funzione.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_7">Vogliamo rilevare se il valore visualizzato supera 9000.
        Quindi prima, clicca sull\'operatore per cambiare l\'operatore di confronto.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_8">Seleziona l\'operatore <![CDATA[>]]>.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_9">Ora devi inserire il valore con cui confrontare.
        Inserisci semplicemente \"9000\" nel campo valore per procedere al passo successivo del tutorial.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_10">Ora dobbiamo indicare a Klick\'r dove cercare il
        numero.\n\nClicca sul selettore di area di rilevamento per definirlo</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_11">Posiziona e ridimensiona il rettangolo di rilevamento in modo che copra il
        numero visualizzato. Puoi avviare il gioco per vedere dove viene mostrato. Una volta che l\'area è corretta, premi il pulsante
        di convalida per salvarlo.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_11">Cerca di usare il riquadro più piccolo possibile
        mantenendo un margine attorno al numero da rilevare.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_12">La tua Condizione è ora configurata!\n\nCi sono diversi
        aggiustamenti che possono essere apportati, ma le impostazioni predefinite sono adatte al nostro caso d\'uso di base.\n\nFare clic sul pulsante
        Salva per registrarla e tornare alla lista delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_13">Chiudere la lista delle Condizioni per tornare alla configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_14">Con questa Condizione, lo Scenario sa quando attivare le Azioni.\n\n
        Ora devi definire quali Azioni attivare, quindi per questo gioco, un clic sul pulsante.\n\nFare clic sul
        campo Azioni per visualizzare la lista delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_15">Un\'Azione è qualcosa che viene eseguita una volta che le Condizioni del suo Evento
        sono soddisfatte.\n\nPuò essere un clic, uno swipe, una pausa, un Intent (un\'interazione con un\'altra applicazione) o un
        cambiamento nell\'esecuzione dello Scenario, e più Azioni possono essere definite per lo stesso Evento.\n\nClicca sul pulsante crea
        Azione per creare la tua prima Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_16">Prima, dobbiamo scegliere un tipo per la tua Azione.\n\nPer questo gioco, dobbiamo
        semplicemente cliccare sul pulsante, quindi scegli Clicca per creare una nuova Azione di Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_17">Un\'Azione di Clicca è definita da una posizione e una durata della pressione.\n\nPoiché
        vogliamo cliccare il più velocemente possibile, possiamo mantenere la durata di pressione predefinita di 1ms, che è il valore
        più basso possibile. Quindi dobbiamo solo definire una posizione.\n\nClicca sul pulsante selettore di posizione per selezionare la posizione
        dell\'Azione di Clicca.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_18">Devi selezionare la posizione esatta da cliccare, quindi devi avviare di nuovo
        il gioco per visualizzare il pulsante e poi selezionarne la posizione.\n\nUna volta che la posizione è corretta,
        clicca sul pulsante di convalida per salvarla.</string>
    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_secondary_18">Non puoi interagire con il gioco mentre il selettore di posizione è
        visibile, ma puoi usare questo pulsante per mostrarlo e nasconderlo, permettendoti di rimuovere tale restrizione a piacimento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_19">Il clic è ora correttamente configurato!\n\nFare clic sul pulsante Salva per
        registrarlo e tornare alla lista delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_20">Chiudere la lista delle Azioni per tornare alla configurazione dell\'Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_21">Il tuo Evento ora ha una Condizione e un\'Azione, il che significa che sa cosa
        eseguire e quando eseguirlo.\n\nFare clic sul pulsante Salva per registrarlo e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_22">L\'unico requisito per uno Scenario è avere almeno un Evento.\n
        Poiché il nostro Evento copre già come vincere il gioco, non abbiamo bisogno di altro.\n\nFai clic sul pulsante Salva per
        salvare lo Scenario nel database e chiudere le finestre di dialogo di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_23">Come puoi vedere, il pulsante di riproduzione è ora disponibile, il che significa che il
        tuo Scenario è valido e può essere utilizzato per il rilevamento.\n\nFai clic su di esso per avviare il rilevamento.</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_24">Sta funzionando ma non succede nulla?\n\nÈ normale, cliccherà solo
        quando il pulsante mostra un numero superiore a 9000, ricordi? Tenendo lo scenario in esecuzione, premi il pulsante avvia gioco
        e guarda come Klick\'r lo batte al posto tuo!</string>

    <string name="message_tutorial_number_conditions_static_value_step_25">Congratulazioni!\n\nOra sai come rilevare un numero visualizzato sullo
        schermo.\nDai un\'occhiata agli altri tutorial per scoprire altri casi d\'uso.</string>

</resources>
