<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">Timer raggiunto</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">Impara come attivare un\'azione a un ciclo specifico.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">Fai clic sul pulsante ogni secondo per 5 secondi. Cerca di essere costante per ottenere un punteggio più alto!</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">Benvenuto nel tutorial sulla condizione Timer raggiunto!
        \n\nQui proverai ad attivare un\'azione a un ciclo specifico. Puoi prima provare a battere il gioco, oppure
        passare direttamente alla configurazione dello scenario per iniziare ad automatizzarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">Gli Eventi di attivazione si trovano in un elenco separato
        dagli Eventi schermo, fai clic sull\'icona Evento di attivazione per aprirlo.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">Ora fai clic su crea per creare un nuovo Evento di attivazione.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">Come puoi vedere, la struttura dell\'Evento di attivazione è
        praticamente uguale a quella dell\'Evento schermo. Dobbiamo prima dichiarare quando vogliamo eseguire le nostre azioni.
        \n\nFai clic sul campo Condizioni di attivazione per aprire l\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">Per ora l\'elenco è vuoto. Fai clic sul pulsante crea
        per creare una nuova Condizione di attivazione.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">Per battere il gioco, dobbiamo fare clic in un momento specifico,
        quindi seleziona il tipo di condizione Timer raggiunto.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">La condizione timer raggiunto è considerata soddisfatta dopo un
        determinato periodo di tempo. Vogliamo fare clic ogni secondo, quindi usiamo 1000 ms.
        \n\nIl tutorial continuerà una volta inserito 1000 nella casella «Dopo».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">Per impostazione predefinita, le condizioni Timer raggiunto
        vengono attivate solo una volta, ma qui vogliamo fare clic ogni secondo, non solo un secondo dopo l\'avvio.
        \n\nFai clic sulla casella di controllo per riavviare il timer della condizione una volta raggiunto.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">La nostra condizione è ora configurata per essere soddisfatta
        ogni secondo. Tieni presente che gli altri elementi del tuo scenario dovranno comunque essere elaborati, quindi uno
        scenario con molti Eventi abilitati può ritardare questa condizione.
        \n\nFai clic su salva per chiudere la finestra di dialogo e tornare all\'elenco delle Condizioni di attivazione.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">Queste sono tutte le condizioni di cui abbiamo bisogno. Chiudi
        la finestra di dialogo per tornare alla configurazione dell\'Evento di attivazione.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">Ora l\'evento sa quando attivare le sue azioni, ma dobbiamo
        ancora definire cosa attivare. Fai clic sul campo Azione per visualizzare l\'elenco delle azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">Quando la condizione è soddisfatta (cioè ogni secondo),
        dobbiamo fare clic sul pulsante del gioco. Crea semplicemente una nuova azione Clic e imposta la sua posizione sul
        pulsante del gioco. \n\nIl tutorial continuerà una volta tornato all\'elenco degli eventi con il tuo evento creato.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">Il nostro Evento di attivazione sa quando agire e cosa fare,
        ora possiamo salvare il nostro scenario e provare a battere il gioco.
        \n\nIl tutorial continuerà una volta salvato lo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">Ora riavvia il gioco, avvia il tuo scenario e guarda
        Klick\'r battere il gioco per te!</string>
</resources>
