<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Clicca su un bersaglio in movimento</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Cambia il tuo evento per cliccare su un bersaglio in movimento casualmente</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Clicca sul pulsante blu in movimento il più velocemente possibile</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Complichiamo un po\' il gioco. Ora, il bersaglio si muove casualmente.\n\nInizia prima il gioco e
    verifica se riesci a vincere da solo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Ancora una volta, sembra impossibile vincere manualmente, quindi utilizziamo Klick\'r.\n\nLo
    scenario per il tutorial precedente è stato mantenuto e caricato per questo tutorial, ma dovremo apportare alcune modifiche per
    vincere questo nuovo gioco.\n\nClicca sull\'icona di configurazione dello scenario per iniziare a aggiornare il tuo nuovo scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Vogliamo ancora cliccare sul personaggio blu, il che significa che abbiamo ancora bisogno di una Condizione e
    di un\'Azione, quindi solo un Evento.\n\nPoiché il caso d\'uso è piuttosto simile al gioco precedente, manterremo il nostro Evento e lo
    aggiorneremo semplicemente.\n\nClicca sul tuo evento creato in precedenza per modificarlo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Inizialmente, aggiorneremo la Condizione che rileva il personaggio blu.\n\nClicca sulla campo delle
    Condizioni per visualizzare l\'elenco delle Condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Come nel tutorial precedente, dobbiamo rilevare il personaggio blu, ma ora si muove.\n\nLa nostra
    precedente Condizione sta già rilevando il personaggio blu, ma solo in una posizione. Quindi non è necessario scattare uno screenshot,
    poiché la tua Condizione precedente lo contiene già, dobbiamo solo cambiare i suoi parametri.\n\nFai clic sulla tua Condizione per
    iniziare a modificarla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Attualmente, il tipo di rilevamento della Condizione è impostato su "Esatto", il che significa che
    verrà verificato solo nella sua posizione di acquisizione.\n\nPer vincere questo gioco, dobbiamo verificare la stessa Condizione, ma
    su tutto lo schermo.\n\nSeleziona il tipo "Tutto lo schermo" per rilevare il personaggio blu ovunque sullo schermo.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">Il rilevamento su tutto lo schermo richiede più tempo rispetto alla posizione esatta, quindi
    tienilo presente quando la tempistica dell\'esecuzione dello Scenario è importante.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">È fatta!\n\nDovevamo solo cambiare il tipo di rilevamento per fare in modo che la tua Condizione soddisfacesse
    le nostre esigenze.\n\nFare clic sul pulsante Salva per registrarlo e tornare all\'elenco delle condizioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Chiudere l\'elenco delle condizioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">La tua immagine di Condizione è ora aggiornata!\n\nIn questo stato, lo scenario eseguirà un clic ogni
    volta che il personaggio blu sarà visibile ovunque sullo schermo, ma questo clic sarà nella stessa posizione, quella selezionata durante
    il tutorial precedente. Quindi, dobbiamo aggiornare la nostra Azione.\n\nFai clic sulla campo delle Azioni per visualizzare l\'elenco delle Azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Vogliamo ancora eseguire un singolo clic, ma questa volta vogliamo fare clic sulla Condizione e non su
    una posizione fissa.\n\nPoiché si tratta comunque di un clic, abbiamo ancora bisogno di una sola Azione, quindi modifichiamo il tuo clic
    precedente.\n\nFai clic sulla tua Azione per iniziare a modificarla.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Attualmente, l\'Azione di Clicca "Clicca su" è impostata su "Posizione selezionata", il che significa che
    devi impostare manualmente la posizione su cui fare clic. L\'altro tipo è "Condizione", il che significa che l\'Azione farà clic sulle coordinate della Condizione
    rilevate.\n\nÈ esattamente ciò di cui abbiamo bisogno per vincere il gioco. Ogni volta che il personaggio blu verrà rilevato, questa Azione
    ci farà clic sopra.\n\nSelezionala per utilizzarla nella tua Azione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Fai clic sull\'opzione selettore di Condizione per selezionare quale Condizione rilevata fare clic.\nDobbiamo
    specificarlo perché possiamo avere più Condizioni nel nostro Evento.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Per il nostro caso d\'uso è semplice, abbiamo solo una Condizione, quella del personaggio blu.\n\n
    Selezionala per fare clic su questa Condizione quando viene rilevata sullo schermo.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">È fatta!\n\nLa tua Azione di Clicca è ora configurata correttamente per battere il gioco.\n\n
    Fare clic sul pulsante Salva perregistrarlo e tornare all\'elenco delle azioni.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Chiudere l\'elenco Azioni per tornare alla configurazione degli eventi.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Hai aggiornato la Condizione e la tua Azione, non c\'è nient\'altro da fare.\n\nFai clic sul pulsante Salva
    per registrarla e tornare alla finestra di dialogo dello Scenario.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Un ultimo salvataggio per registrare le tue nuove modifiche nel database e chiudere le finestre di configurazione.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Il tuo Scenario è ora configurato per battere questo nuovo tutorial.\n\nAvvia la rilevazione con il pulsante
    di riproduzione del menu fluttuante e quindi inizia il gioco.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Congratulazioni!\n\nOra sai come tracciare un bersaglio fermo o in movimento con Klick\'r.\n\n
    Continua a sperimentare e scopri come personalizzare ulteriormente le tue automazioni per diverse applicazioni e giochi.</string>
</resources>
