<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Натискання на рухому ціль</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Змініть вашу подію, щоб клікати на випадково рухому ціль</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Клікніть на рухому синю кнопку якомога швидше</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Давайте ускладнимо гру трохи більше. Тепер ціль випадково
        рухається.\n\nСпочатку запустіть гру та перевірте, чи можете ви виграти самостійно.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Знову ж таки, здається неможливим виграти вручну, тому давайте використаємо Smart
        AutoClicker.\n\nВаш сценарій з попереднього навчання було збережено та завантажено для цього навчання, але нам потрібно
        буде змінити кілька параметрів, щоб виграти цю нову гру.\n\nКлікніть на іконку налаштування сценарію, щоб
        почати оновлення вашого нового сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Ми все ще хочемо клікнути на синього персонажа, що означає, що нам все ще потрібна лише
        одна умова та одна дія, тому лише одна подія.\n\nОскільки випадок використання дуже схожий на попередню гру,
        ми збережемо нашу подію та просто оновимо її.\n\nКлікніть на вашу попередньо створену подію, щоб редагувати її.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Спочатку ми оновимо умову, яка виявляє синього
        персонажа.\n\nКлікніть на поле умов, щоб відобразити список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Як і в попередньому навчанні, нам потрібно виявити синього персонажа, але тепер
        він рухається.\n\nНаша попередня умова вже виявляє синього персонажа, але лише в одній позиції. Тому вам
        не потрібно робити новий знімок екрана, оскільки ваша попередня умова вже має його, нам потрібно лише змінити її
        параметри.\n\nКлікніть на вашу умову, щоб почати її редагування.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">Наразі тип виявлення умови встановлено на "Точний", що означає, що він
        буде перевірятися лише в позиції захоплення.\n\nЩоб виграти цю гру, нам потрібно перевірити ту ж умову, але на
        всьому екрані.\n\nВиберіть тип "Весь екран", щоб виявляти синього персонажа будь-де на
        екрані.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">Виявлення на всьому екрані займає більше часу, ніж точна
        позиція, майте це на увазі, коли час виконання вашого сценарію важливий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">Ось і все!\nНам потрібно було лише змінити тип виявлення, щоб
        ваша умова підходила нашим потребам.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку умов.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Закрийте список умов, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Зображення вашої умови тепер оновлено!\n\nВ цьому стані сценарій тепер
        буде виконувати клік щоразу, коли синій персонаж видимий будь-де на екрані, але цей клік буде в
        тій же позиції, обраній під час попереднього навчання. Тому нам потрібно оновити нашу дію.\n\n
        Клікніть на поле дій, щоб відобразити список дій.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Ми все ще хочемо виконати один клік, але цього разу ми хочемо клікнути
        на умову, а не на фіксовану позицію.\n\nОскільки це все ще один клік, нам все ще потрібна лише одна дія, тому
        давайте відредагуємо ваш попередній клік.\n\nКлікніть на вашу дію, щоб почати її редагування.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Наразі дія кліку "Клікнути на" встановлена на "Вибрана позиція\",
        що означає, що ви повинні вручну встановити позицію для кліку. Інший вибір - "Умова", що означає, що дія буде клікати на
        координати виявленої умови.\n\nЦе саме те, що нам потрібно для перемоги в грі. Кожен раз, коли синього персонажа
        буде виявлено, ця дія буде клікати на нього.\n\nВиберіть її для використання у вашій дії.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Клікніть на опцію селектора умови, щоб вибрати, на яку виявлену умову
        клікати.\nНам потрібно вказати це, оскільки ми можемо мати кілька умов в нашій події.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Для нашого випадку використання це легко, у нас є лише одна умова - синій персонаж.\n\n
        Виберіть її, щоб клікати на цю умову, коли вона виявлена на вашому екрані.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Ось і все!\nВаша дія кліку тепер правильно налаштована для перемоги в
        грі.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку дій.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Закрийте список дій, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Ви оновили умову та вашу дію, більше нічого робити не потрібно. Клікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до діалогу сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Останнє збереження для реєстрації ваших нових змін у базі даних та закриття
        діалогів налаштування.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Ваш сценарій тепер налаштований для перемоги в цьому новому навчанні.\n\nПочніть
        виявлення за допомогою кнопки відтворення плаваючого меню, а потім запустіть гру.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Вітаємо!  Тепер ви знаєте, як відстежувати нерухому або рухому         ціль, але є ще багато чого вивчити!</string>
</resources>
