<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">Натискання на рухому ціль</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">Навчіться створювати подію для натискання на випадково рухому ціль</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">Клікніть на рухому синю кнопку якомога швидше</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">Ласкаво просимо до вашого другого навчання!\n\nЦього разу ціль випадково
        рухається по екрану.\n\nСпочатку запустіть гру та перевірте, чи можете ви виграти самостійно.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">Складно, чи не так?\nДавайте використаємо Klick\'r, щоб побити його!\n\n
        Клікніть на іконку налаштування сценарію, щоб почати редагування вашого нового сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">Сценарій є кореневою структурою автоматизації Klick\'r.\n\n
        Він містить загальні налаштування виявлення та список подій, що описують, що буде виконано при запуску вашого сценарію.
        \n\nКлікніть на кнопку створення події, щоб створити вашу першу подію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">Подія описує, які дії (клік, свайп…) виконувати, коли певні умови виконані.
        \n\nЩоб побити цю гру, нам потрібно виявити синього персонажа, поки він рухається по екрану.
        \n\nКлікніть на поле умов, щоб відобразити список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">Умова зображення — це частина знімка екрана, яка буде порівнюватися з кожним кадром
        екрана вашого пристрою.\n\nЩоб побити гру, ми хочемо клікнути на синього персонажа, коли він видимий,
        тому нам потрібна умова, яка виконується, коли персонаж показаний на екрані вашого пристрою.\n\nКлікніть на
        кнопку створення умови, щоб створити вашу першу умову.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">У цьому уроці ми хочемо навчитися визначати зображення на екрані,
        тому виберіть Умову зображення</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">Перший крок створення Умови екрана — зробити знімок екрана для неї.\n\n
        Оскільки ми хочемо клікнути, коли синій персонаж видимий, знімок екрана повинен містити його. Запустіть гру знову,
        щоб відобразити його, а потім зробіть знімок екрана.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_8">Використовуйте кнопку захоплення в плаваючому меню, щоб зробити знімок екрана.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">Після того, як знімок екрана зроблено, ви можете обрізати його, щоб отримати лише
        частину, яка цікава для виявлення.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_9">Якщо ваш знімок екрана не містить синього персонажа, ви можете
        натиснути цю кнопку, щоб зробити новий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">Для цієї гри цікавою частиною є синій персонаж, тому обріжте ваш знімок екрана,
        щоб отримати лише його.\n\nВи можете розтягнути знімок екрана, щоб збільшити його і отримати кращу точність для
        селектора обрізки.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_10">Переконайтеся, що персонаж повністю в селекторі. Також спробуйте
        обрізати його якомога ближче до нього, щоб полегшити виявлення зображення.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">Зображення вашої умови тепер захоплено!\n\nЗа замовчуванням тип виявлення
        встановлено на «Точний», що означає, що Klick\'r шукатиме його лише в позиції захоплення. Оскільки синій персонаж
        може з\'являтися будь-де в ігровій зоні, виберіть «В зоні».</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_11">Третій варіант — «Весь екран». Чим більша зона виявлення, тим повільнішим буде
        виявлення. Майте це на увазі, коли час виконання вашого сценарію важливий.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">Натисніть на селектор зони, щоб змінити зону виявлення.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">Змініть розмір прямокутника виявлення до розміру ігрової зони, оскільки цілі не
        з\'являтимуться за її межами. Коли розмір буде правильним, натисніть кнопку підтвердження для збереження.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">Ось і все!\nНам потрібно було лише визначити зону виявлення, щоб ваша умова підходила
        нашим потребам.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку умов.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">Закрийте список умов, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">Ваша умова тепер налаштована! З нею сценарій знає, коли синій персонаж
        видимий будь-де на екрані.\n\nОднак, оскільки персонаж може з\'являтися будь-де, ми не можемо використовувати
        фіксовану позицію кліку — нам потрібно клікати там, де умова виявлена.\n\n
        Клікніть на поле дій, щоб відобразити список дій.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">Дія — це те, що виконується, коли умови її події виконані.\n\n
        Для цієї гри нам потрібна дія кліку, яка клікає там, де синій персонаж виявлений.
        \n\nКлікніть на кнопку створення дії, щоб створити нову дію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">Спочатку нам потрібно вибрати тип для вашої дії.\n\nДля цієї гри нам потрібно
        клікнути на синього персонажа, тому виберіть клік, щоб створити нову дію кліку.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">Дія кліку визначається позицією та тривалістю натискання.\n\nОскільки синій
        персонаж рухається, ми не можемо використовувати фіксовану позицію. Змініть параметр «Клікнути на» на «Умова»,
        щоб клікати там, де знайдено виявлену умову.\n\nВиберіть її для використання у вашій дії.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">Клікніть на селектор умови, щоб вибрати, на яку виявлену умову клікати.
        \n\nНам потрібно вказати це, оскільки подія може мати кілька умов.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_21">Для нашого випадку використання це легко — у нас є лише одна умова, синій персонаж.
        \n\nВиберіть її, щоб клікати на цю умову, коли вона виявлена на вашому екрані.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_22">Ось і все!\nВаша дія кліку тепер правильно налаштована для перемоги в
        грі.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до списку дій.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_23">Закрийте список дій, щоб повернутися до налаштування події.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_24">Ваша подія тепер має умову та дію, що означає, що вона знає, що виконувати та
        коли це виконувати.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб зареєструвати її та повернутися до діалогу сценарію.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_25">Єдина вимога для сценарію — мати принаймні одну подію.\n
        Оскільки наша подія вже охоплює, як виграти гру, нам більше нічого не потрібно.\n\nКлікніть на кнопку збереження, щоб
        зберегти сценарій в базі даних та закрити діалоги налаштування.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_26">Як ви бачите, кнопка відтворення тепер доступна, що означає, що ваш
        сценарій дійсний і може використовуватися для виявлення.\n\nКлікніть на неї, щоб почати виявлення, а потім запустіть гру.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_27">Вітаємо!\n\nТепер ви знаєте, як відстежувати рухому ціль, використовуючи тип
        виявлення «Весь екран» та функцію «Клікнути на умову»!</string>
</resources>
