<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="tutorial_slideshow_button_next">Далі</string>
    <string name="tutorial_slideshow_button_close">Закрити</string>


    <!-- Image Condition Capture slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_title">Захоплення зображення</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_desc">Поради щодо оптимального захоплення зображень</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_1_text">При захопленні для умови зображення
        потрібно уникати змінних частин, таких як фон. Захоплення має виглядати якомога ближче до того, що
        відображатиметься під час виявлення.\n\nНамагайтеся завжди захоплювати якомога ближче до цілі, яку ви хочете зіставити,
        зберігаючи при цьому достатньо деталей для виявлення.\n\nПримітка: Ви можете щипати для масштабування захоплення та точніше
        контролювати область.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_2_text">Будьте обережні із зображеннями, що містять прозорі
        ділянки. Якщо фон за прозорою поверхнею зміниться, алгоритм виявлення виявить зміни
        кольору або форми і не вважатиме це виявленим. \n\nНамагайтеся уникати прозорих частин у своїй умові,
        зберігаючи при цьому достатньо статичних деталей для виявлення. Ви також можете змінити допуск виявлення,
        щоб компенсувати можливі зміни в невеликих прозорих ділянках. \n\nЯкщо всередині цілі, яку
        ви хочете зіставити, є текст, можливо, варто розглянути використання текстової умови, оскільки вони менш
        схильні до впливу шуму зміни фону.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_capture_step_3_text">Виявлення зображень є більш точним при застосуванні
        до об\'єктів з великою кількістю меж. Воно також швидше, якщо зображення менше, але втратить
        достовірність, якщо зображення занадто маленьке і не вистачає деталей. Намагайтеся пам\'ятати про це при створенні нових
        умов зображення.\n\nЯкщо ви намагаєтеся виявити дуже маленькі речі, можливо, варто використати одну або кілька колірних умов
        — вони більш надійні для таких випадків і значно швидші.</string>


    <!-- Image Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_title">Область виявлення</string>
    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_desc">Дізнайтеся про вплив на продуктивність вашого сценарію</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_1_text">При створенні умови зображення можна визначити,
        де на екрані відбуватиметься виявлення, змінивши тип виявлення.\n\nЗа замовчуванням нова умова зображення
        завжди виявлятиме в тому ж місці, що й захоплення. Це найшвидший спосіб виявлення зображення.
        \n\nЯкщо зображення, яке потрібно виявити, може відображатися в кількох місцях, необхідно використовувати один з інших
        варіантів.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_2_text">При виборі «В області» поле вибору області
        стане активним, дозволяючи визначити область виявлення.\n\nЗа замовчуванням область буде такою ж, як область захоплення,
        але ви можете переміщати та розширювати її. Чим більша область, тим повільніше виявлення, тому намагайтеся включати лише
        цікаві частини екрану.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_image_condition_area_step_3_text">Останній варіант — «Весь екран» — змінить
        область виявлення на весь дисплей. \n\nЦе найповільніший тип виявлення, і його слід використовувати лише
        як останній засіб.</string>


    <!-- Text Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_title">Область виявлення тексту</string>
    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_desc">Поради щодо оптимального виявлення тексту</string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_1_text">При виявленні тексту на екрані потрібно
        визначити область виявлення, яка буде сканована на наявність тексту під час виявлення. \n\nПри виявленні статичного тексту
        бажано, щоб область була розташована близько до тексту з невеликим відступом навколо. Текст не повинен торкатися
        меж області, інакше достовірність виявлення значно знизиться. \n\nПримітка: для дуже дрібного тексту
        може знадобитися підвищити якість виявлення вашого сценарію, оскільки вища роздільна здатність допоможе
        у виявленні таких текстів. </string>

    <string name="tutorial_slideshow_text_condition_area_step_2_text">При виявленні тексту, який може з\'являтися в кількох
        позиціях, використовуйте найменшу можливу область виявлення. Чим більша область виявлення, тим повільніше виявлення.
        \n\nЯкщо різні позиції відомі і не випадкові, може бути швидше використовувати окремі текстові умови
        для кожної позиції, ніж одну з дуже великою областю. Ви можете перевірити часові показники за допомогою звіту налагодження,
        якщо займаєтеся глибокою оптимізацією часових показників вашого сценарію.</string>


    <!-- Number Condition Detection Area slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_title">Область виявлення чисел</string>
    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_desc">Поради щодо оптимального виявлення чисел</string>

    <string name="tutorial_slideshow_number_condition_area_step_1_text">Поради тут такі ж, як і для текстової умови:
        при виявленні числа на екрані потрібно визначити область виявлення, яка буде сканована на наявність чисел під час
        виявлення. \n\nПри виявленні статичного числа бажано, щоб область була розташована близько до числа з невеликим
        відступом навколо. Число не повинно торкатися меж області, інакше достовірність виявлення значно знизиться.
        \n\nПримітка: для дуже малих чисел може знадобитися підвищити якість виявлення вашого сценарію, оскільки вища
        роздільна здатність допоможе у виявленні таких чисел. </string>

    <!--Screen Condition type selection -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_title">Типи умов екрану</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_desc">Дізнайтеся, яку використовувати залежно від вашого випадку</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_1_text">Умова кольору — найшвидший спосіб виявлення з Klick\'r.
        Вона просто перевіряє колір пікселя на вашому екрані. \n\nЦя умова зручна при спробі виявити прості елементи
        інтерфейсу, такі як колір кнопки або завершення панелі прогресу, або невеликі зміни.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_2_text">Умова зображення повільніша за умову кольору, але
        забезпечує більшу гнучкість для виявлення вмісту екрана. Час виконання досить низький при виявленні в невеликій
        області, але може значно збільшуватися при більших областях. \n\nЦя умова зручна при спробі виявити чіткі форми і
        кольори, наприклад вміст картки або іконку.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_type_step_3_text">Умови тексту і умови числа використовують однаковий
        процес виявлення. \n\nВиявлення тексту є найповільнішим типом виявлення, але на відміну від виявлення зображень, воно
        нечутливе до прозорості та забезпечує більшу точність у складних сценах виявлення. Час виконання збільшується з розміром
        області виявлення і також залежить від вибраного алфавіту. \n\nЦя умова зручна при спробі виявити текст або число
        незалежно від того, як воно відображається.</string>

    <!-- Detection confidence slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_title">Достовірність виявлення</string>
    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_desc">Поради щодо достовірності виявлення</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_1_text">Klick\'r виконує багато попередньої обробки перед
        пошуком вашої умови екрана для прискорення процесу та зменшення впливу на батарею. Це створює невизначеності та наближення
        в результатах, які виражаються у вигляді оцінки достовірності. \n\nЩоб переконатися, що ваші умови працюють як очікується,
        ви можете тестувати їх окремо, натискаючи кнопку зі стрілкою відтворення при фокусуванні на умові у списку умов екрана.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_2_text">При тестуванні умови екрана відображається оцінка
        достовірності виявлення, і ви можете змінити допустиме відхилення безпосередньо тут, що дозволяє позбутися хибних
        спрацьовувань або бути більш гнучким із допустимими результатами.</string>

    <string name="tutorial_slideshow_screen_condition_threshold_step_3_text">На результати виявлення також впливає роздільна здатність
        виявлення. Доступна в діалозі Сценарію, вона дозволяє змінити ступінь масштабування вмісту екрана перед обробкою за
        допомогою Klick\'r. \n\nЦе може впливати на оцінку достовірності всіх ваших умов екрана: вища роздільна здатність означає
        краще виявлення, але й повільніший час виконання.</string>



    <!-- Broadcast received slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_broadcast_received_title">При отриманні Broadcast</string>
    <string name="tutorial_slideshow_broadcast_received_desc">Слухайте broadcasts інших додатків</string>

    <string name="tutorial_slideshow_broadcast_received_step_1_text">На Android, коли додатки хочуть поділитися своїм
        станом з іншими додатками, вони використовують Broadcast Intent. \n\nЗ умовою \"При отриманні Broadcast\" ви можете
        відстежувати ці стани та реагувати дією в Klick\'r. Надано деякі значення за замовчуванням для стану системи Android,
        але майте на увазі, що умови broadcast більше призначені для розробників, оскільки їх освоєння вимагає знань
        розробки Android.</string>

    <!-- Counter Reached slideshow -->
    <string name="tutorial_slideshow_counter_reached_title">При досягненні Лічильника</string>
    <string name="tutorial_slideshow_counter_reached_desc">Реагуйте на значення лічильників вашого сценарію</string>

    <string name="tutorial_slideshow_counter_reached_step_1_text">Лічильники — це змінні, оголошені у вашому сценарії,
        які можна змінювати, відображати або перевіряти під час його виконання. \n\nЗ умовою \"При досягненні Лічильника\"
        ви можете перевіряти поточне значення лічильника для запуску дій. Усі математичні оператори порівняння
        доступні для налаштування перевірки. \n\nЛічильники можна використовувати по-різному, і використання однієї умови
        або дії, пов\'язаної з лічильником, часто недостатньо для їх правильного застосування. Інтерактивні навчальні
        матеріали з функції Лічильник доступні у їх спеціальному розділі.</string>

</resources>
