<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">Таймер досягнуто</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">Дізнайтеся, як запускати дію через заданий цикл.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">Натискайте кнопку кожну секунду протягом 5 секунд. Намагайтеся бути послідовним, щоб отримати вищий бал!</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">Ласкаво просимо до навчального посібника з умови «Таймер досягнуто»!
        \n\nТут ви спробуєте запустити дію через заданий цикл. Ви можете спочатку спробувати виграти гру або одразу
        перейти до налаштування сценарію та почати його автоматизацію.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">Тригерні події знаходяться в окремому списку від подій екрана.
        Натисніть на значок тригерної події, щоб відкрити його.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">Тепер натисніть «Створити», щоб створити нову тригерну подію.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">Як бачите, структура тригерної події приблизно така сама,
        як і події екрана. Спочатку нам потрібно визначити, коли ми хочемо виконувати наші дії.
        \n\nНатисніть на поле «Умови тригера», щоб відкрити список умов.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">Наразі список порожній. Натисніть кнопку «Створити», щоб
        створити нову умову тригера.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">Щоб виграти гру, нам потрібно натискати у певний час, тому
        виберіть тип умови «Таймер досягнуто».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">Умова «Таймер досягнуто» вважається виконаною після закінчення
        заданого часу. Ми хочемо натискати кожну секунду, тому використаємо 1000 мс.
        \n\nНавчальний посібник продовжиться, коли ви введете 1000 у поле «Після».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">За замовчуванням умови «Таймер досягнуто» спрацьовують лише
        один раз, але тут ми хочемо натискати кожну секунду, а не лише через секунду після старту.
        \n\nНатисніть на прапорець, щоб перезапустити таймер умови після його досягнення.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">Наша умова тепер налаштована для виконання кожну секунду.
        Майте на увазі, що інші елементи вашого сценарію все одно потрібно буде обробити, тому сценарій із великою
        кількістю увімкнених подій може затримати цю умову.
        \n\nНатисніть «Зберегти», щоб закрити діалог і повернутися до списку умов тригера.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">Це всі необхідні нам умови. Закрийте діалог, щоб
        повернутися до налаштування тригерної події.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">Тепер подія знає, коли запускати свої дії, але нам ще
        потрібно визначити, що саме запускати. Натисніть на поле «Дія», щоб відобразити список дій.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">Коли умова виконана (тобто кожну секунду), нам потрібно
        натискати на кнопку гри. Просто створіть нову дію «Натискання» та встановіть її позицію на кнопці гри.
        \n\nНавчальний посібник продовжиться, коли ви повернетеся до списку подій зі створеною подією.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">Наша тригерна подія знає, коли діяти і що робити. Тепер ми
        можемо зберегти сценарій і спробувати виграти гру.
        \n\nНавчальний посібник продовжиться, коли ви збережете сценарій.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">Тепер перезапустіть гру, запустіть сценарій і спостерігайте,
        як Klick\'r виграє гру за вас!</string>
</resources>
