<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">اضغط على هدف متحرك</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">قم بتغيير الحدث الخاص بك للنقر على هدف متحرك بشكل عشوائي</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">انقر على الزر الأزرق المتحرك في أسرع وقت ممكن</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">دعونا تعقيد اللعبة أكثر قليلا. الآن، الهدف عشوائي
        تتحرك.\n\nأولاً، ابدأ اللعبة وتحقق مما إذا كان بإمكانك الفوز بنفسك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">مرة أخرى، يبدو من المستحيل الفوز يدويًا، لذلك دعونا نستخدم Smart
        AutoClicker.\n\nتم الاحتفاظ بالسيناريو الخاص بالبرنامج التعليمي السابق وتحميله لهذا البرنامج التعليمي، ولكننا سنفعل ذلك
        بحاجة إلى تغيير بعض المعلمات للفوز بهذه اللعبة الجديدة.\n\nانقر فوق رمز تكوين السيناريو
        ابدأ في تحديث السيناريو الجديد الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">ما زلنا نريد النقر على الحرف الأزرق، وهذا يعني أننا لا نزال فقط
        تحتاج إلى شرط واحد وإجراء واحد، لذا حدث واحد فقط.\n\nنظرًا لأن حالة الاستخدام تشبه إلى حد كبير اللعبة السابقة،
        سنحتفظ بالحدث الخاص بنا ونقوم ببساطة بتحديثه.\n\nانقر فوق الحدث الذي قمت بإنشائه مسبقًا لتعديله.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">في المرة الأولى، سنقوم بتحديث الحالة التي تكتشف اللون الأزرق
        الحرف.\n\nانقر فوق حقل الشروط لعرض قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">كما في البرنامج التعليمي السابق، نحن بحاجة إلى الكشف عن الحرف الأزرق، ولكن الآن
        إنه يتحرك.\n\nلقد اكتشف الشرط السابق بالفعل الحرف الأزرق، ولكن في موضع واحد فقط. إذن أنت
        لا تحتاج إلى التقاط لقطة شاشة جديدة، نظرًا لأن حالتك السابقة موجودة بالفعل، نحتاج فقط إلى تغييرها
        المعلمات.\n\nانقر فوق الشرط الخاص بك لبدء تحريره.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">حاليًا، تم تعيين نوع اكتشاف الحالة على \"تام\"، وهذا يعني ذلك
        سيتم التحقق منها فقط في موقع الالتقاط الخاص بها.\n\nللفوز بهذه اللعبة، نحتاج إلى التحقق من نفس الحالة، ولكن تشغيلها
        الشاشة بأكملها.\n\nحدد نوع \"الشاشة بأكملها\" لاكتشاف الحرف الأزرق في أي مكان
        الشاشة.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_7">يستغرق الاكتشاف على الشاشة بأكملها وقتًا أطول من الوقت المحدد
        الموقف، ضع ذلك في الاعتبار عندما يكون توقيت تنفيذ السيناريو مهمًا.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">هذا كل شيء!\nنحن بحاجة فقط إلى تغيير نوع الكشف من أجل ذلك
        شرطك يناسب احتياجاتنا.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">قم بإغلاق قائمة الشروط للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">تم الآن تحديث صورة الحالة الخاصة بك!\n\nفي هذه الحالة، سيتم تحديث السيناريو
        قم الآن بتنفيذ نقرة في كل مرة يكون فيها الحرف الأزرق مرئيًا في أي مكان على الشاشة، ولكن هذه النقرة ستكون في
        نفس الموضع، الذي تم تحديده أثناء البرنامج التعليمي السابق. لذا، نحن بحاجة إلى تحديث الإجراء الخاص بنا.\n\n
        انقر فوق حقل الإجراءات لعرض قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">ما زلنا نريد تنفيذ نقرة واحدة، ولكن هذه المرة، نريد النقر
        على الشرط وليس على موضع ثابت.\n\nبما أن هذه لا تزال نقرة واحدة، فإننا لا نزال بحاجة إلى إجراء واحد فقط، لذا
        دعنا نعدل نقرتك السابقة.\n\nانقر على الإجراء الخاص بك لبدء تحريره.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">حاليًا، تم تعيين إجراء النقر \"النقر على\" على \"الموضع المحدد\"،
        مما يعني أنه يتعين عليك ضبط الموضع المراد النقر عليه يدويًا. الخيار الآخر هو \"الشرط\"، مما يعني أن الإجراء سيتم النقر عليه
        تم اكتشاف إحداثيات الحالة.\n\nهذا بالضبط ما نحتاجه للتغلب على اللعبة. في كل مرة الطابع الأزرق
        سيتم اكتشافه، وسيقوم هذا الإجراء بالنقر عليه.\n\nحدده لاستخدامه في الإجراء الخاص بك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">انقر فوق خيار محدد الحالة لتحديد الحالة المكتشفة
        للنقر عليها.\nنحن بحاجة إلى تحديدها لأنه يمكن أن يكون لدينا شروط متعددة في الحدث الخاص بنا.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">بالنسبة لحالة الاستخدام الخاصة بنا، الأمر سهل، لدينا شرط واحد فقط، وهو الحرف الأزرق.\n\n
        حدده للنقر على هذا الشرط عندما يتم اكتشافه على شاشتك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">هذا كل شيء!\nتم الآن تكوين إجراء النقر بشكل صحيح للتغلب على
        اللعبة.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيلها والعودة إلى قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">أغلق قائمة الإجراءات للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">لقد قمت بتحديث الشرط والإجراء الخاص بك، ولا يوجد شيء أكثر من ذلك
        افعل ذلك.\n\nانقر فوق زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى مربع حوار السيناريو.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">حفظ أخير لتسجيل تغييراتك الجديدة في قاعدة البيانات وإغلاق الملف
        مربعات حوار التكوين.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">تم الآن تكوين السيناريو الخاص بك للتغلب على هذا البرنامج التعليمي الجديد.\n\nابدأ
        الكشف باستخدام زر تشغيل القائمة العائمة ثم ابدأ اللعبة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">تهانينا!\n\nأنت تعرف الآن كيفية تتبع الأغنية المنفردة الثابتة أو المتحركة
        الهدف، ولكن هناك الكثير لنتعلمه!.</string>
</resources>
