<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2023 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>
    <!-- One moving target tutorial -->
    <string name="item_title_tutorial_screen_condition_moving_target">اضغط على هدف متحرك</string>
    <string name="item_desc_tutorial_screen_condition_moving_target">تعرف على كيفية إنشاء حدث للنقر على هدف يتحرك بشكل عشوائي</string>
    <string name="message_game_tutorial_screen_condition_moving_target">انقر على الزر الأزرق المتحرك في أسرع وقت ممكن</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_1">مرحبًا بك في البرنامج التعليمي الثاني!\n\nهذه المرة، الهدف يتحرك بشكل عشوائي
        عبر الشاشة.\n\nأولاً، ابدأ اللعبة وتحقق مما إذا كان بإمكانك الفوز بنفسك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_3">الأمر صعب، أليس كذلك؟\nدعونا نستخدم Klick\'r للتغلب عليه!\n\n
        انقر فوق رمز تكوين السيناريو لبدء تحرير السيناريو الجديد.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_4">"السيناريو" هو البنية الجذرية لأتمتة Klick\'r.\n\n
        يحتوي على إعدادات الكشف العامة وقائمة الأحداث التي تصف ما سيتم تنفيذه عند التشغيل.
        \n\nانقر فوق زر إنشاء حدث لإنشاء حدثك الأول.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_5">يصف الحدث الإجراءات (انقر، اسحب…) التي سيتم تنفيذها عند استيفاء شروط معينة.
        \n\nللتغلب على هذه اللعبة، نحتاج إلى اكتشاف الحرف الأزرق أثناء تحركه عبر الشاشة.
        \n\nانقر فوق حقل الشروط لعرض قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_6">شرط الصورة هو جزء من لقطة الشاشة التي سيتم مقارنتها بكل إطار من شاشة
        جهازك.\n\nللتغلب على اللعبة، نريد النقر على الحرف الأزرق عندما يكون مرئيًا، لذلك نحتاج
        إلى شرط يتم استيفاؤه عند ظهور الشخصية على شاشة جهازك.\n\nانقر فوق زر إنشاء
        الشرط لإنشاء شرطك الأول.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_7">في هذا البرنامج التعليمي، نريد تعلم كيفية الكشف عن صورة على الشاشة،
        لذا اختر شرط الصورة</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_8">الخطوة الأولى لإنشاء شرط الشاشة هي التقاط لقطة شاشة له.\n\n
        وبما أننا نريد النقر عندما يكون الحرف الأزرق مرئيًا، فيجب أن تحتوي عليه لقطة الشاشة. ابدأ اللعبة مرة أخرى
        لعرضه، ثم التقط لقطة الشاشة.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_8">استخدم زر الالتقاط في القائمة العائمة لالتقاط لقطة الشاشة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_9">بمجرد التقاط لقطة الشاشة، يمكنك قصها للحصول على الجزء فقط
        وهذا مثير للاهتمام للكشف.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_9">إذا كانت لقطة الشاشة الخاصة بك لا تحتوي على الحرف الأزرق، فيمكنك
        اضغط على هذا الزر لاتخاذ واحدة جديدة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_10">في هذه اللعبة، الجزء المثير للاهتمام هو الشخصية الزرقاء، لذا قم بقصها
        لقطة شاشة للحصول عليه فقط.\n\nيمكنك الضغط على لقطة الشاشة لتكبيرها والحصول على دقة أفضل
        لمحدد الاقتصاص.</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_10">تأكد من اكتمال الحرف في المحدد. حاول أيضًا أن
        قم بقصها في أقرب وقت ممكن منه لتسهيل اكتشاف الصورة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_11">تم الآن التقاط صورة الشرط الخاصة بك!\n\nافتراضيًا، تم تعيين نوع الاكتشاف على
        "تام"، مما يعني أن Klick\'r سيبحث عنه فقط في موضع الالتقاط. نظرًا لأن الحرف الأزرق يمكن أن
        يظهر في أي مكان في منطقة اللعبة، حدد "في منطقة".</string>
    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_secondary_11">الخيار الثالث هو "الشاشة بأكملها". كلما كانت منطقة الاكتشاف أكبر، كان الاكتشاف أبطأ.
        ضع ذلك في الاعتبار عندما يكون توقيت تنفيذ السيناريو مهمًا.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_12">انقر فوق محدد المنطقة لتغيير منطقة الاكتشاف.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_13">قم بتغيير حجم مستطيل الاكتشاف إلى حجم منطقة اللعبة، حيث لن تظهر الأهداف خارجها.
        بمجرد أن يكون الحجم صحيحًا، اضغط على زر التحقق لحفظه.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_14">هذا كل شيء!\nنحن بحاجة فقط إلى تحديد منطقة الكشف لكي يناسب شرطك
        احتياجاتنا.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_15">قم بإغلاق قائمة الشروط للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_16">تم الآن تكوين شرطك! بفضله، يعرف السيناريو متى يكون الحرف الأزرق
        مرئيًا في أي مكان على الشاشة.\n\nومع ذلك، نظرًا لأن الشخصية يمكن أن تظهر في أي مكان، لا يمكننا
        استخدام موضع نقر ثابت — نحتاج إلى النقر حيث يتم اكتشاف الشرط.\n\n
        انقر فوق حقل الإجراءات لعرض قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_17">الإجراء هو شيء يتم تنفيذه بمجرد استيفاء شروط حدثه.\n\n
        لهذه اللعبة، نحتاج إلى إجراء نقر يقوم بالنقر حيث يتم اكتشاف الحرف الأزرق.
        \n\nانقر فوق زر إنشاء إجراء لإنشاء إجراء جديد.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_18">أولاً، نحتاج إلى اختيار نوع لإجراءك.\n\nلهذه اللعبة، نحتاج
        إلى النقر على الحرف الأزرق، لذا اختر "انقر" لإنشاء إجراء نقر جديد.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_19">يتم تحديد إجراء النقر من خلال الموضع ومدة الضغط.\n\nنظرًا لأن
        الحرف الأزرق يتحرك، لا يمكننا استخدام موضع ثابت. غيّر إعداد "النقر على" إلى "الشرط"
        للنقر حيث يوجد شرط مكتشف.\n\nحدده لاستخدامه في إجراءك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_20">انقر فوق محدد الشرط لاختيار الشرط المكتشف الذي تريد النقر عليه.
        \n\nنحتاج إلى تحديده لأن الحدث يمكن أن يحتوي على شروط متعددة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_21">بالنسبة لحالة الاستخدام الخاصة بنا، الأمر سهل، لدينا شرط واحد فقط، وهو الحرف الأزرق.
        \n\nحدده للنقر على هذا الشرط عندما يتم اكتشافه على شاشتك.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_22">هذا كل شيء!\nتم الآن تكوين إجراء النقر بشكل صحيح للتغلب على
        اللعبة.\n\nانقر على زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_23">أغلق قائمة الإجراءات للعودة إلى تكوين الحدث.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_24">أصبح لحدثك الآن شرط وإجراء، مما يعني أنه يعرف ماذا يُنفذ ومتى يُنفذ.
        \n\nانقر فوق زر الحفظ لتسجيله والعودة إلى مربع حوار السيناريو.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_25">الشرط الوحيد للسيناريو هو أن يكون هناك حدث واحد على الأقل.\n
        نظرًا لأن حدثنا يغطي بالفعل كيفية الفوز باللعبة، فلا نحتاج إلى أي شيء آخر.\n\nانقر فوق زر الحفظ
        لحفظ السيناريو في قاعدة البيانات وإغلاق مربعات حوار التكوين.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_26">كما ترون، أصبح زر التشغيل متاحًا الآن، مما يعني أن السيناريو الخاص بك
        صالح ويمكن استخدامه للكشف.\n\nانقر عليه لبدء الكشف ثم ابدأ اللعبة.</string>

    <string name="message_tutorial_screen_condition_moving_target_step_27">تهانينا!\n\nأنت تعرف الآن كيفية تتبع هدف متحرك باستخدام نوع الاكتشاف
        "الشاشة بأكملها" وميزة "النقر على الشرط"!</string>
</resources>
