<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
* Copyright (C) 2026 Kevin Buzeau
*
* This program is free software: you can redistribute it and/or modify
* it under the terms of the GNU General Public License as published by
* the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
* (at your option) any later version.
*
* This program is distributed in the hope that it will be useful,
* but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
* MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
* GNU General Public License for more details.
*
* You should have received a copy of the GNU General Public License
* along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<resources>

    <string name="item_title_tutorial_timer_reached_conditions">تم الوصول إلى المؤقت</string>
    <string name="item_desc_tutorial_timer_reached_conditions">تعلم كيفية تشغيل إجراء في دورة محددة.</string>
    <string name="message_game_tutorial_timer_reached_conditions">انقر على الزر كل ثانية لمدة 5 ثوانٍ. حاول أن تكون منتظماً للحصول على نقاط أعلى!</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_1">مرحباً بك في درس شرط «تم الوصول إلى المؤقت»!
        \n\nهنا، ستحاول تشغيل إجراء في دورة محددة. يمكنك محاولة الفوز باللعبة أولاً، أو الانتقال مباشرة إلى
        تكوين السيناريو لبدء أتمتته.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_2">أحداث التشغيل موجودة في قائمة منفصلة عن أحداث الشاشة،
        انقر على أيقونة حدث التشغيل لفتحها.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_3">الآن، انقر على إنشاء لإنشاء حدث تشغيل جديد.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_4">كما ترى، هيكل حدث التشغيل مشابه تقريباً لهيكل حدث الشاشة.
        نحتاج أولاً إلى تحديد وقت تنفيذ إجراءاتنا.
        \n\nانقر على حقل شروط التشغيل لفتح قائمة الشروط.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_5">في الوقت الحالي، القائمة فارغة. انقر على زر الإنشاء
        لإنشاء شرط تشغيل جديد.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_6">للفوز باللعبة، نحتاج إلى النقر في وقت محدد، لذا اختر
        نوع شرط «تم الوصول إلى المؤقت».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_7">يُعتبر شرط «تم الوصول إلى المؤقت» مستوفىً بعد مرور مقدار
        محدد من الوقت. نريد النقر كل ثانية، لذا لنستخدم 1000 مللي ثانية.
        \n\nسيستمر الدرس بمجرد إدخال 1000 في خانة «بعد».</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_8">بشكل افتراضي، يتم تشغيل شروط «تم الوصول إلى المؤقت» مرة
        واحدة فقط، لكننا هنا نريد النقر كل ثانية، وليس ثانية واحدة فقط بعد البدء.
        \n\nانقر على مربع الاختيار لإعادة تشغيل مؤقت الشرط بمجرد الوصول إليه.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_9">تم الآن تكوين شرطنا ليتحقق كل ثانية. ضع في اعتبارك أن
        العناصر الأخرى في سيناريوك ستحتاج أيضاً إلى معالجة، لذا قد يؤخر سيناريو يحتوي على أحداث ممكّنة كثيرة هذا الشرط.
        \n\nانقر على حفظ لإغلاق مربع الحوار والعودة إلى قائمة شروط التشغيل.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_10">هذه كل الشروط التي نحتاجها. أغلق مربع الحوار للعودة
        إلى تكوين حدث التشغيل.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_11">الآن يعرف الحدث متى يُشغّل إجراءاته، لكننا لا نزال بحاجة
        إلى تحديد ما يجب تشغيله. انقر على حقل الإجراء لعرض قائمة الإجراءات.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_12">عندما يتحقق الشرط (أي كل ثانية)، نحتاج إلى النقر على زر
        اللعبة. ببساطة أنشئ إجراء نقر جديد وحدد موضعه على زر اللعبة.
        \n\nسيتابع الدرس بمجرد عودتك إلى قائمة الأحداث بحدثك المُنشأ.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_13">يعرف حدث التشغيل لدينا متى يتصرف وماذا يفعل، يمكننا الآن
        حفظ سيناريونا ومحاولة الفوز باللعبة.
        \n\nسيتابع الدرس بمجرد حفظ السيناريو.</string>

    <string name="message_tutorial_timer_reached_conditions_step_14">الآن أعد تشغيل اللعبة، وابدأ سيناريوك وشاهد
        Klick\'r يفوز باللعبة عنك!</string>
</resources>
